{
    "chunks": [
        {
            "type": "txt",
            "chunk_number": 1,
            "lines": [
                {
                    "line_number": 1,
                    "text": "Player Name\tPosition\tCurrent Club"
                },
                {
                    "line_number": 2,
                    "text": "Aaron Ciammaglichella\tMF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 3,
                    "text": "Aaron Cresswell\tDF\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 4,
                    "text": "Aaron Malouda\tFW\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 5,
                    "text": "Aaron Ramsdale\tGK\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 6,
                    "text": "Aaron Wan-Bissaka\tDF\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 7,
                    "text": "Aar\u00f3n Mart\u00edn\tDF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 8,
                    "text": "Abakar Sylla\tDF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 9,
                    "text": "Abdallah Sima\tFW,MF\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 10,
                    "text": "Abde Ezzalzouli\tFW,MF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 11,
                    "text": "Abdel Abqar\tDF\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 12,
                    "text": "Abderrahman Rebbach\tFW,MF\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 13,
                    "text": "Abdou Harroui\tMF,FW\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 14,
                    "text": "Abdoul Kon\u00e9\tDF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 15,
                    "text": "Abdoulaye Bamba\tDF\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 16,
                    "text": "Abdoulaye Doucour\u00e9\tMF\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 17,
                    "text": "Abdoulaye Keita\tFW,MF\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 18,
                    "text": "Abdoulaye Niakhate Ndiaye\tDF\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 19,
                    "text": "Abdoulaye Tour\u00e9\tMF\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 20,
                    "text": "Abdoulie Ceesay\tFW\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 21,
                    "text": "Abdukodir Khusanov\tDF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 22,
                    "text": "Abdukodir Khusanov\tDF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 23,
                    "text": "Abdul Fatawu Issahaku\tFW\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 24,
                    "text": "Abdul Mumin\tDF\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 25,
                    "text": "Abd\u00f3n Prats\tFW,MF\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 26,
                    "text": "Abel\tDF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 27,
                    "text": "Abel Ruiz\tFW\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 28,
                    "text": "Abner\tDF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 29,
                    "text": "Aboubacar Bassinga\tMF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 30,
                    "text": "Achraf Hakimi\tDF\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 31,
                    "text": "Adam Armstrong\tFW,MF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 32,
                    "text": "Adam Aznou\tDF\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 33,
                    "text": "Adam Aznou\tDF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 34,
                    "text": "Adam D\u017awiga\u0142a\tDF,MF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 35,
                    "text": "Adam Hlo\u017eek\tFW,MF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 36,
                    "text": "Adam Lallana\tMF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 37,
                    "text": "Adam Maru\u0161i\u0107\tDF\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 38,
                    "text": "Adam Masina\tDF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 39,
                    "text": "Adam Obert\tDF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 40,
                    "text": "Adam Smith\tDF\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 41,
                    "text": "Adam Webster\tDF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 42,
                    "text": "Adam Wharton\tMF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 43,
                    "text": "Adama Boiro\tDF,FW\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 44,
                    "text": "Adama Traor\u00e9\tFW,MF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 45,
                    "text": "Ademola Lookman\tMF,FW\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 46,
                    "text": "Adnan Januzaj\tMF,FW\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 47,
                    "text": "Ado Onaiwu\tMF,FW\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 48,
                    "text": "Adri Embarba\tFW,MF\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 49,
                    "text": "Adrian Baquerin\tFW\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 50,
                    "text": "Adrian Beck\tMF,FW\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 51,
                    "text": "Adrian Benedyczak\tFW,MF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 52,
                    "text": "Adrian Bernabe\tMF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 53,
                    "text": "Adrian Ni\u00f1o\tFW\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 54,
                    "text": "Adrian Rodriguez\tGK\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 55,
                    "text": "Adrien Rabiot\tMF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 56,
                    "text": "Adrien Tameze\tMF,DF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 57,
                    "text": "Adrien Thomasson\tMF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 58,
                    "text": "Adrien Truffert\tDF,MF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 59,
                    "text": "Adri\u00e0 Altimira\tDF,FW\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 60,
                    "text": "Adri\u00e0 Pedrosa\tDF\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 61,
                    "text": "Adri\u00e1n\tGK\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 62,
                    "text": "Adryelson\tDF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 63,
                    "text": "Adu Ares\tFW\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 64,
                    "text": "Aihen Mu\u00f1oz\tDF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 65,
                    "text": "Aimar Oroz\tMF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 66,
                    "text": "Aimen Moueffek\tMF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 67,
                    "text": "Aingeru Olabarrieta\tFW\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 68,
                    "text": "Ainsley Maitland-Niles\tDF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 69,
                    "text": "Aitor Fern\u00e1ndez\tGK\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 70,
                    "text": "Aitor Paredes\tDF\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 71,
                    "text": "Aitor Ruibal\tDF,FW\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 72,
                    "text": "Akor Adams\tFW\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 73,
                    "text": "Akor Adams\tFW\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 74,
                    "text": "Alan Matturro\tDF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 75,
                    "text": "Alassane Pl\u00e9a\tMF,FW\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 76,
                    "text": "Alban Lafont\tGK\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 77,
                    "text": "Albert Gr\u00f8nbaek\tFW,MF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 78,
                    "text": "Albert Gr\u00f8nbaek\tMF,FW\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 79,
                    "text": "Albert Gu\u00f0mundsson\tFW,MF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 80,
                    "text": "Albert Sambi Lokonga\tMF\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 81,
                    "text": "Alberto Cerri\tFW\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 82,
                    "text": "Alberto Dossena\tDF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 83,
                    "text": "Alberto Grassi\tMF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 84,
                    "text": "Alberto Manzoni\tMF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 85,
                    "text": "Alberto Mar\u00ed\tFW\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 86,
                    "text": "Alberto Moleiro\tFW,MF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 87,
                    "text": "Alberto Moreno\tDF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 88,
                    "text": "Alberto Paleari\tGK\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 89,
                    "text": "Alberto Risco\tMF,FW\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 90,
                    "text": "Alberto costa\tDF\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 91,
                    "text": "Aleix Garc\u00eda\tMF\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 92,
                    "text": "Alejandro Balde\tDF\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 93,
                    "text": "Alejandro Franc\u00e9s\tDF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 94,
                    "text": "Alejandro Garnacho\tMF,FW\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 95,
                    "text": "Alejandro Jim\u00e9nez\tDF,FW\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 96,
                    "text": "Alejandro Rodriguez\tMF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 97,
                    "text": "Alejo V\u00e9liz\tFW\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 98,
                    "text": "Aleksandar Pavlovic\tMF\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 99,
                    "text": "Aleksandar Sedlar\tDF\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 100,
                    "text": "Aleksandr Golovin\tMF,FW\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 101,
                    "text": "Alen Sherri\tGK\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 102,
                    "text": "Alessandro Bastoni\tDF\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 103,
                    "text": "Alessandro Bianco\tMF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 104,
                    "text": "Alessandro Bianco\tMF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 105,
                    "text": "Alessandro Buongiorno\tDF\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 106,
                    "text": "Alessandro Circati\tDF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 107,
                    "text": "Alessandro Deiola\tMF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 108,
                    "text": "Alessandro Florenzi\tFW\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 109,
                    "text": "Alessandro Gabrielloni\tFW,MF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 110,
                    "text": "Alessandro Marcandalli\tDF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 111,
                    "text": "Alessandro Marcandalli\tDF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 112,
                    "text": "Alessandro Vogliacco\tDF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 113,
                    "text": "Alessandro Vogliacco\tDF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 114,
                    "text": "Alessandro Zanoli\tFW,DF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 115,
                    "text": "Alessio Cacciamani\tMF,DF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 116,
                    "text": "Alessio Iovine\tDF,FW\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 117,
                    "text": "Alessio Romagnoli\tDF\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 118,
                    "text": "Alessio Zerbin\tDF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 119,
                    "text": "Alessio Zerbin\tFW,DF\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 120,
                    "text": "Alex Baena\tMF,FW\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 121,
                    "text": "Alex Iwobi\tFW,MF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 122,
                    "text": "Alex Kr\u00e1l\tMF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 123,
                    "text": "Alex McCarthy\tGK\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 124,
                    "text": "Alex Meret\tGK\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 125,
                    "text": "Alex Padilla\tGK\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 126,
                    "text": "Alex Palmer\tGK\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 127,
                    "text": "Alex Scott\tMF\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 128,
                    "text": "Alex Sola\tMF,FW\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 129,
                    "text": "Alexander Bernhardsson\tFW,MF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 130,
                    "text": "Alexander Isak\tFW\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 131,
                    "text": "Alexander Meyer\tGK\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 132,
                    "text": "Alexander N\u00fcbel\tGK\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 133,
                    "text": "Alexander Prass\tDF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 134,
                    "text": "Alexander Schwolow\tGK\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 135,
                    "text": "Alexander S\u00f8rloth\tFW\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 136,
                    "text": "Alexandre Lacazette\tFW\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 137,
                    "text": "Alexis Claude-Maurice\tMF,FW\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 138,
                    "text": "Alexis Mac Allister\tMF\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 139,
                    "text": "Alexis Saelemaekers\tDF,FW\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 140,
                    "text": "Alexis Saelemaekers\tDF,FW\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 141,
                    "text": "Alexis S\u00e1nchez\tFW\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 142,
                    "text": "Alexsandro Ribeiro\tDF\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 143,
                    "text": "Alfie Dorrington\tDF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 144,
                    "text": "Alfie Pond\tDF\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 145,
                    "text": "Alfon\tFW,MF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 146,
                    "text": "Alfonso Espino\tDF\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 147,
                    "text": "Alfonso Pedraza\tDF,MF\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 148,
                    "text": "Alfred Duncan\tMF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 149,
                    "text": "Ali Abdi\tDF,MF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 150,
                    "text": "Ali Al Hamadi\tFW\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 151,
                    "text": "Ali Demb\u00e9l\u00e9\tDF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 152,
                    "text": "Ali Jasim\tFW,DF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 153,
                    "text": "Alidu Seidu\tDF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 154,
                    "text": "Alieu Fadera\tFW,DF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 155,
                    "text": "Aliou Badara Bald\u00e9\tMF,FW\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 156,
                    "text": "Alisson\tGK\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 157,
                    "text": "Aljoscha Kemlein\tMF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 158,
                    "text": "Allan Nyom\tDF,MF\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 159,
                    "text": "Almoatasem Al Musrati\tMF\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 160,
                    "text": "Almugera Kabar\tDF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 161,
                    "text": "Alois Confais\tMF\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 162,
                    "text": "Alphadjo Ciss\u00e8\tFW,MF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 163,
                    "text": "Alphonse Areola\tGK\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 164,
                    "text": "Alphonso Davies\tDF\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 165,
                    "text": "Altay Bay\u0131nd\u0131r\tGK\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 166,
                    "text": "Amad Diallo\tMF,FW\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 167,
                    "text": "Amadou Haidara\tMF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 168,
                    "text": "Amadou Kon\u00e9\tMF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 169,
                    "text": "Amadou Onana\tMF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 170,
                    "text": "Amar Dedi\u0107\tDF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 171,
                    "text": "Amath\tFW,DF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 172,
                    "text": "Ameen Al-Dakhil\tDF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 173,
                    "text": "Amidou Doumbouya\tDF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 174,
                    "text": "Amin Sarr\tFW\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 175,
                    "text": "Amine Adli\tMF,FW\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 176,
                    "text": "Amine Gouiri\tFW,MF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 177,
                    "text": "Amine Gouiri\tMF,FW\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 178,
                    "text": "Amine Harit\tMF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 179,
                    "text": "Amine Salama\tFW\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 180,
                    "text": "Amir Richardson\tMF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 181,
                    "text": "Amir Rrahmani\tDF\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 182,
                    "text": "Amos Pieper\tDF\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 183,
                    "text": "Anass Salah-Eddine\tDF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 184,
                    "text": "Anass Zaroury\tFW,MF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 185,
                    "text": "Anastasios Douvikas\tFW\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 186,
                    "text": "Anastasios Douvikas\tFW\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 187,
                    "text": "Ander Barrenetxea\tMF,FW\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 188,
                    "text": "Ander Guevara\tMF\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 189,
                    "text": "Ander Herrera\tMF\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 190,
                    "text": "Andoni Gorosabel\tDF\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 191,
                    "text": "Andre-Frank Zambo Anguissa\tMF\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 192,
                    "text": "Andrea Belotti\tFW\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 193,
                    "text": "Andrea Cambiaso\tDF,FW\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 194,
                    "text": "Andrea Carboni\tDF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 195,
                    "text": "Andrea Colpani\tFW,MF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 196,
                    "text": "Andrea Mazza\tGK\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 197,
                    "text": "Andrea Petagna\tFW\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 198,
                    "text": "Andrea Pinamonti\tFW\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 199,
                    "text": "Andreas Albers\tFW\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 200,
                    "text": "Andreas Christensen\tDF\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 201,
                    "text": "Andreas Hanche-Olsen\tDF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 202,
                    "text": "Andreas Pereira\tMF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 203,
                    "text": "Andreas Skov Olsen\tFW,MF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 204,
                    "text": "Andrei Ratiu\tDF\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 205,
                    "text": "Andrej Ilic\tFW\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 206,
                    "text": "Andrej Kramari\u0107\tMF,FW\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 207,
                    "text": "Andrew Omobamidele\tDF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 208,
                    "text": "Andrew Robertson\tDF\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 209,
                    "text": "Andrey Santos\tMF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 210,
                    "text": "Andriy Lunin\tGK\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 211,
                    "text": "Andr\u00e1s Sch\u00e4fer\tMF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 212,
                    "text": "Andr\u00e9\tMF\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 213,
                    "text": "Andr\u00e9 Ayew\tFW\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 214,
                    "text": "Andr\u00e9 Ferreira\tGK\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 215,
                    "text": "Andr\u00e9 Gomes\tMF\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 216,
                    "text": "Andr\u00e9 Onana\tGK\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 217,
                    "text": "Andr\u00e9 Silva\tFW\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 218,
                    "text": "Andr\u00e9 Silva\tFW,MF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 219,
                    "text": "Andr\u00e9s Garc\u00eda\tDF,MF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 220,
                    "text": "Andu Kelati\tMF,DF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 221,
                    "text": "Andy Delort\tFW\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 222,
                    "text": "Andy Diouf\tMF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 223,
                    "text": "Andy Irving\tMF\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 224,
                    "text": "Andy Pelmard\tDF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 225,
                    "text": "Andy Pelmard\tDF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 226,
                    "text": "Ange Martial Tia\tMF,DF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 227,
                    "text": "Ange-Yoan Bonny\tFW\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 228,
                    "text": "Angel Gomes\tMF\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 229,
                    "text": "Angeli\u00f1o\tDF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 230,
                    "text": "Angelo Fulgini\tMF,FW\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 231,
                    "text": "Angelo Stiller\tMF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 232,
                    "text": "Anrie Chase\tDF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 233,
                    "text": "Ansgar Knauff\tMF,DF\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 234,
                    "text": "Ansu Fati\tFW\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 235,
                    "text": "Ante Budimir\tFW\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 236,
                    "text": "Ante Rebi\u0107\tFW,MF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 237,
                    "text": "Anthony Brian\u00e7on\tDF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 238,
                    "text": "Anthony Caci\tDF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 239,
                    "text": "Anthony Elanga\tFW,MF\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 240,
                    "text": "Anthony Gordon\tFW,MF\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 241,
                    "text": "Anthony Jung\tDF\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 242,
                    "text": "Anthony Lopes\tGK\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 243,
                    "text": "Anthony Losilla\tMF\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 244,
                    "text": "Anthony Rouault\tDF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 245,
                    "text": "Anthony Rouault\tDF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 246,
                    "text": "Antoine Bernede\tMF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 247,
                    "text": "Antoine Griezmann\tFW,MF\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 248,
                    "text": "Antoine Hainaut\tDF,FW\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 249,
                    "text": "Antoine Joujou\tMF,FW\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 250,
                    "text": "Antoine Makoumbou\tMF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 251,
                    "text": "Antoine Mendy\tDF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 252,
                    "text": "Antoine Semenyo\tFW\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 253,
                    "text": "Anton Stach\tMF,DF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 254,
                    "text": "Antonee Robinson\tDF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 255,
                    "text": "Antonino Gallo\tDF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 256,
                    "text": "Antonio Blanco\tMF\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 257,
                    "text": "Antonio Candela\tDF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 258,
                    "text": "Antonio Candela\tDF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 259,
                    "text": "Antonio Nusa\tMF,DF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 260,
                    "text": "Antonio Raillo\tDF\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 261,
                    "text": "Antonio Raimondo\tFW,DF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 262,
                    "text": "Antonio R\u00fcdiger\tDF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 263,
                    "text": "Antonio Sanabria\tFW\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 264,
                    "text": "Antonio Sivera\tGK\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 265,
                    "text": "Antonio S\u00e1nchez\tMF,DF\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 266,
                    "text": "Antoniu\tFW,MF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 267,
                    "text": "Antony\tDF,MF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 268,
                    "text": "Antony\tFW\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 269,
                    "text": "Anton\u00edn Bar\u00e1k\tMF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 270,
                    "text": "Anton\u00edn Kinsk\u00fd\tGK\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 271,
                    "text": "Anuar\tMF,FW\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 272,
                    "text": "Archie Gray\tDF,MF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 273,
                    "text": "Arda G\u00fcler\tMF,FW\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 274,
                    "text": "Ardian Ismajli\tDF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 275,
                    "text": "Aridane Hern\u00e1ndez\tDF\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 276,
                    "text": "Arijanet Muric\tGK\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 277,
                    "text": "Arijon Ibrahimovi\u0107\tFW\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 278,
                    "text": "Arijon Ibrahimovi\u0107\tMF\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 279,
                    "text": "Aristide Zossou\tMF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 280,
                    "text": "Aritz Arambarri\tDF\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 281,
                    "text": "Aritz Elustondo\tDF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 282,
                    "text": "Arkaitz Mariezkurrena\tFW,MF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 283,
                    "text": "Armando Broja\tFW\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 284,
                    "text": "Armando Izzo\tDF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 285,
                    "text": "Armel Bella Kotchap\tDF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 286,
                    "text": "Armin Gigovic\tMF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 287,
                    "text": "Armindo Sieb\tFW,MF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 288,
                    "text": "Arnau Martinez\tDF,MF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 289,
                    "text": "Arnau Raf\u00fas\tGK\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 290,
                    "text": "Arnau Sol\u00e0\tMF\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 291,
                    "text": "Arnau Tenas\tGK\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 292,
                    "text": "Arnaud Kalimuendo\tFW,MF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 293,
                    "text": "Arnaud Nordin\tDF,MF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 294,
                    "text": "Arnaud Nordin\tFW\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 295,
                    "text": "Arnaut Danjuma\tFW\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 296,
                    "text": "Arnaut Danjuma\tFW,MF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 297,
                    "text": "Arne Engels\tMF,FW\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 298,
                    "text": "Arne Maier\tMF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 299,
                    "text": "Aron D\u00f8nnum\tDF,MF\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 300,
                    "text": "Arouna Sangante\tDF\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 301,
                    "text": "Arsen Zakharyan\tMF,FW\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 302,
                    "text": "Artem Dovbyk\tFW\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 303,
                    "text": "Arthur\tDF\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 304,
                    "text": "Arthur Atta\tMF,FW\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 305,
                    "text": "Arthur Chaves\tDF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 306,
                    "text": "Arthur Desmas\tGK\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 307,
                    "text": "Arthur Melo\tMF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 308,
                    "text": "Arthur Theate\tDF\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 309,
                    "text": "Arthur Vermeeren\tMF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 310,
                    "text": "Arturo Rodr\u00edguez\tFW\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 311,
                    "text": "Arvid Brorsson\tDF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 312,
                    "text": "Asher Agbinone\tMF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 313,
                    "text": "Ashley Young\tDF\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 314,
                    "text": "Asier Villalibre\tFW\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 315,
                    "text": "Assan Ouedraogo\tMF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 316,
                    "text": "Assane Diao\tFW\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 317,
                    "text": "Assane Diao\tFW,MF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 318,
                    "text": "Assane Diouss\u00e9\tMF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 319,
                    "text": "Aster Vranckx\tMF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 320,
                    "text": "Atakan Karazor\tMF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 321,
                    "text": "Augustine Boakye\tFW,MF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 322,
                    "text": "Augusto Batalla\tGK\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 323,
                    "text": "Aurele Amenda\tDF\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 324,
                    "text": "Aur\u00e9lien Tchouam\u00e9ni\tDF,MF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 325,
                    "text": "Aur\u00e9lio Buta\tDF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 326,
                    "text": "Axel Camblan\tMF,FW\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 327,
                    "text": "Axel Disasi\tDF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 328,
                    "text": "Axel Disasi\tDF\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 329,
                    "text": "Axel Gueguin\tFW\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 330,
                    "text": "Axel Tap\u00e9\tDF,MF\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 331,
                    "text": "Axel Tuanzebe\tDF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 332,
                    "text": "Axel Witsel\tDF\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 333,
                    "text": "Ayanda Sishuba\tFW\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 334,
                    "text": "Ayden Heaven\tDF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 335,
                    "text": "Ayman Aiki\tFW,MF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 336,
                    "text": "Ayman Azhil\tMF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 337,
                    "text": "Aymen Barkok\tMF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 338,
                    "text": "Ayoze P\u00e9rez\tFW\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 339,
                    "text": "Ayyoub Bouaddi\tMF\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 340,
                    "text": "Azor Matusiwa\tMF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 341,
                    "text": "A\u00efssa Mandi\tDF\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 342,
                    "text": "Badredine Bouanani\tMF,FW\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 343,
                    "text": "Bafod\u00e9 Diakit\u00e9\tDF\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 344,
                    "text": "Bahereba Guirassy\tFW,MF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 345,
                    "text": "Balthazar Pierret\tMF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 346,
                    "text": "Bamba Dieng\tFW\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 347,
                    "text": "Bamo Me\u00eft\u00e9\tDF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 348,
                    "text": "Bamo Me\u00eft\u00e9\tDF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 349,
                    "text": "Baptiste Santamaria\tMF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 350,
                    "text": "Baptiste Santamaria\tMF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 351,
                    "text": "Bart Verbruggen\tGK\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 352,
                    "text": "Bazoumana Tour\u00e9\tFW,MF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 353,
                    "text": "Becir Omeragic\tDF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 354,
                    "text": "Ben Alexander Voll\tGK\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 355,
                    "text": "Ben Brereton\tFW\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 356,
                    "text": "Ben Chilwell\tDF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 357,
                    "text": "Ben Davies\tDF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 358,
                    "text": "Ben Godfrey\tDF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 359,
                    "text": "Ben Godfrey\tDF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 360,
                    "text": "Ben Johnson\tDF,FW\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 361,
                    "text": "Ben Lhassine Kone\tMF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 362,
                    "text": "Ben Mee\tDF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 363,
                    "text": "Ben Old\tFW,MF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 364,
                    "text": "Ben Viadere\tMF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 365,
                    "text": "Ben White\tDF\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 366,
                    "text": "Ben Winterburn\tMF,FW\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 367,
                    "text": "Bence D\u00e1rdai\tMF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 368,
                    "text": "Benedict Hollerbach\tFW,MF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 369,
                    "text": "Benedikt Gimber\tDF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 370,
                    "text": "Benedikt Pichler\tFW\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 371,
                    "text": "Benito Ram\u00edrez\tDF,FW\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 372,
                    "text": "Benjamin Andr\u00e9\tMF\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 373,
                    "text": "Benjamin Bouchouari\tMF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 374,
                    "text": "Benjamin Bourigeaud\tMF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 375,
                    "text": "Benjamin Henrichs\tDF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 376,
                    "text": "Benjamin Lecomte\tGK\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 377,
                    "text": "Benjamin Pavard\tDF\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 378,
                    "text": "Benjamin Siegrist\tGK\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 379,
                    "text": "Benjamin \u0160e\u0161ko\tFW,MF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 380,
                    "text": "Benjam\u00edn Dom\u00ednguez\tFW\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 381,
                    "text": "Beno\u00eet Badiashile\tDF\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 382,
                    "text": "Berat Djimsiti\tDF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 383,
                    "text": "Beres Owusu\tDF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 384,
                    "text": "Bernard Nguene\tFW\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 385,
                    "text": "Bernardo\tDF\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 386,
                    "text": "Bernardo Silva\tMF,FW\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 387,
                    "text": "Bernd Leno\tGK\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 388,
                    "text": "Bertu\u011f Y\u0131ld\u0131r\u0131m\tFW\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 389,
                    "text": "Beto\tFW\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 390,
                    "text": "Be\u00f1at Prados\tMF\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 391,
                    "text": "Be\u00f1at Turrientes\tMF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 392,
                    "text": "Bilal Brahimi\tMF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 393,
                    "text": "Bilal El Khannouss\tMF,FW\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 394,
                    "text": "Bilal Nadir\tMF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 395,
                    "text": "Billy Gilmour\tMF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 396,
                    "text": "Billy Gilmour\tMF\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 397,
                    "text": "Birama Tour\u00e9\tMF,DF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 398,
                    "text": "Bjarki Bjarkason\tDF,MF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 399,
                    "text": "Bob Murphy Omoregbe\tMF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 400,
                    "text": "Bobby De Cordova-Reid\tFW\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 401,
                    "text": "Bojan Miovski\tFW\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 402,
                    "text": "Borja Iglesias\tFW\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 403,
                    "text": "Borja Mayoral\tFW\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 404,
                    "text": "Borna Bari\u0161i\u0107\tDF\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 405,
                    "text": "Borna Sosa\tDF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 406,
                    "text": "Botond Balogh\tDF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 407,
                    "text": "Boubacar Kamara\tMF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 408,
                    "text": "Boubacar Traor\u00e9\tMF\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 409,
                    "text": "Boubakar Kouyat\u00e9\tDF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 410,
                    "text": "Boubakary Soumar\u00e9\tMF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 411,
                    "text": "Boulaye Dia\tMF,FW\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 412,
                    "text": "Bradley Barcola\tFW\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 413,
                    "text": "Bradley Locko\tDF\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 414,
                    "text": "Brahim D\u00edaz\tFW,MF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 415,
                    "text": "Brais M\u00e9ndez\tMF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 416,
                    "text": "Brajan Gruda\tMF,FW\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 417,
                    "text": "Brandon Austin\tGK\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 418,
                    "text": "Breel Embolo\tFW,MF\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 419,
                    "text": "Brendan Chardonnet\tDF\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 420,
                    "text": "Brennan Johnson\tFW\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 421,
                    "text": "Brenner\tMF,FW\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 422,
                    "text": "Brian Oliv\u00e1n\tDF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 423,
                    "text": "Brice Samba\tGK\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 424,
                    "text": "Brice Samba\tGK\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 425,
                    "text": "Brooke Norton-Cuffy\tDF,FW\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 426,
                    "text": "Bruno Fernandes\tMF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 427,
                    "text": "Bruno Guimar\u00e3es\tMF\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 428,
                    "text": "Bryan Cristante\tMF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 429,
                    "text": "Bryan Gil\tFW,MF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 430,
                    "text": "Bryan Mbeumo\tFW\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 431,
                    "text": "Bryan Zaragoza\tFW,MF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 432,
                    "text": "Budu Zivzivadze\tFW\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 433,
                    "text": "Bukayo Saka\tFW,MF\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 434,
                    "text": "Caio Henrique Oliveira Silva\tDF\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 435,
                    "text": "Caleb Ekuban\tFW\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 436,
                    "text": "Caleb Kporha\tDF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 437,
                    "text": "Caleb Okoli\tDF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 438,
                    "text": "Caleb Wiley\tDF,MF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 439,
                    "text": "Callum Hudson-Odoi\tFW,MF\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 440,
                    "text": "Callum Wilson\tFW\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 441,
                    "text": "Calvin Bassey\tDF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 442,
                    "text": "Cameron Archer\tFW\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 443,
                    "text": "Cameron Burgess\tDF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 444,
                    "text": "Can Uzun\tMF,FW\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 445,
                    "text": "Caoimh\u00edn Kelleher\tGK\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 446,
                    "text": "Carl Johansson\tDF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 447,
                    "text": "Carl Starfelt\tDF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 448,
                    "text": "Carlens Arcus\tDF\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 449,
                    "text": "Carles Ale\u00f1\u00e1\tMF,FW\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 450,
                    "text": "Carles Ale\u00f1\u00e1\tMF,FW\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 451,
                    "text": "Carles P\u00e9rez\tMF,FW\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 452,
                    "text": "Carlo Boukhalfa\tMF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 453,
                    "text": "Carlos Alcaraz\tFW,MF\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 454,
                    "text": "Carlos Alcaraz\tMF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 455,
                    "text": "Carlos Augusto\tDF\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 456,
                    "text": "Carlos Baleba\tMF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 457,
                    "text": "Carlos Benav\u00eddez\tMF\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 458,
                    "text": "Carlos Dominguez\tDF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 459,
                    "text": "Carlos Forbs\tMF,FW\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 460,
                    "text": "Carlos Guirao\tMF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 461,
                    "text": "Carlos G\u00f3mez\tMF,DF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 462,
                    "text": "Carlos Mart\u00edn\tFW,MF\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 463,
                    "text": "Carlos Romero\tDF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 464,
                    "text": "Carlos Soler\tMF,FW\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 465,
                    "text": "Carlos Vicente\tFW,MF\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 466,
                    "text": "Carlos Vin\u00edcius\tMF,FW\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 467,
                    "text": "Carmona\tDF\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 468,
                    "text": "Carney Chukwuemeka\tMF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 469,
                    "text": "Casemiro\tMF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 470,
                    "text": "Casper Tengstedt\tFW\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 471,
                    "text": "Castello Lukeba\tDF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 472,
                    "text": "Catena\tDF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 473,
                    "text": "Cedric Zesiger\tDF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 474,
                    "text": "Cedric Zesiger\tDF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 475,
                    "text": "Cenk \u00d6zkacar\tDF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 476,
                    "text": "Cesare Casadei\tMF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 477,
                    "text": "Chadi Riad\tDF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 478,
                    "text": "Charalambos Lykogiannis\tDF\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 479,
                    "text": "Charles De Ketelaere\tMF,FW\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 480,
                    "text": "Charlie Cresswell\tDF\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 481,
                    "text": "Charlie Taylor\tDF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 482,
                    "text": "Che Adams\tFW\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 483,
                    "text": "Cheick Doucour\u00e9\tMF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 484,
                    "text": "Cheick Oumar Conde\tMF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 485,
                    "text": "Cheikh Tidiane Niasse\tMF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 486,
                    "text": "Chema\tMF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 487,
                    "text": "Cher Ndour\tMF,DF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 488,
                    "text": "Chidera Ejuke\tFW\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 489,
                    "text": "Chidozie Obi-Martin\tFW\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 490,
                    "text": "Chiedozie Ogbene\tFW\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 491,
                    "text": "Chiquinho\tMF\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 492,
                    "text": "Chiquinho\tMF,FW\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 493,
                    "text": "Chris F\u00fchrich\tMF,FW\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 494,
                    "text": "Chris Richards\tDF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 495,
                    "text": "Chris Wood\tFW\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 496,
                    "text": "Chrislain Matsima\tDF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 497,
                    "text": "Christantus Uche\tFW,MF\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 498,
                    "text": "Christian Eriksen\tMF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 499,
                    "text": "Christian Gytkj\u00e6r\tFW\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 500,
                    "text": "Christian G\u00fcnter\tDF\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 501,
                    "text": "Christian Kabasele\tDF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 502,
                    "text": "Christian Kouam\u00e9\tFW,MF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 503,
                    "text": "Christian Kouam\u00e9\tFW,MF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 504,
                    "text": "Christian Mawissa\tDF\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 505,
                    "text": "Christian N\u00f8rgaard\tMF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 506,
                    "text": "Christian Pulisic\tFW,MF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 507,
                    "text": "Christian Walton\tGK\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 508,
                    "text": "Christoph Baumgartner\tMF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 509,
                    "text": "Christopher Nkunku\tFW\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 510,
                    "text": "Christopher Operi\tDF,FW\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 511,
                    "text": "Christopher Trimmel\tDF,MF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 512,
                    "text": "Christopher Wooh\tDF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 513,
                    "text": "Christos Mandas\tGK\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 514,
                    "text": "Chuba Akpom\tFW\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 515,
                    "text": "Chuky san jose\tMF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 516,
                    "text": "Claudio Echeverri\tFW\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 517,
                    "text": "Clinton Mata\tDF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 518,
                    "text": "Cl\u00e9ment Akpa\tDF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 519,
                    "text": "Cl\u00e9ment Lenglet\tDF\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 520,
                    "text": "Coba da Costa\tMF,FW\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 521,
                    "text": "Cody Gakpo\tFW\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 522,
                    "text": "Cole Campbell\tMF,FW\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 523,
                    "text": "Cole Palmer\tMF,FW\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 524,
                    "text": "Connor Metcalfe\tMF,FW\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 525,
                    "text": "Conor Bradley\tDF\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 526,
                    "text": "Conor Chaplin\tMF,FW\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 527,
                    "text": "Conor Coady\tDF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 528,
                    "text": "Conor Gallagher\tMF\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 529,
                    "text": "Conor Townsend\tDF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 530,
                    "text": "Copete\tDF\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 531,
                    "text": "Corentin Tolisso\tMF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 532,
                    "text": "Craig Dawson\tDF\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 533,
                    "text": "Cristhian Mosquera\tDF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 534,
                    "text": "Cristhian Stuani\tFW\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 535,
                    "text": "Cristian C\u00e1sseres Jr.\tMF\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 536,
                    "text": "Cristian Gamboa\tDF\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 537,
                    "text": "Cristian Romero\tDF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 538,
                    "text": "Cristiano Biraghi\tDF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 539,
                    "text": "Cristiano Biraghi\tDF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 540,
                    "text": "Crysencio Summerville\tFW,MF\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 541,
                    "text": "Cucho\tFW\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 542,
                    "text": "Curtis Jones\tMF,DF\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 543,
                    "text": "Cyle Larin\tFW\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 544,
                    "text": "Cyril Ngonge\tFW\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 545,
                    "text": "C\u00e9dric Bakambu\tFW\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 546,
                    "text": "C\u00e9dric Hountondji\tDF\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 547,
                    "text": "C\u00e9dric Kipr\u00e9\tDF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 548,
                    "text": "C\u00e9sar Azpilicueta\tDF\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 549,
                    "text": "C\u00e9sar T\u00e1rrega\tDF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 550,
                    "text": "Daichi Kamada\tMF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 551,
                    "text": "Dailon Livramento\tFW,MF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 552,
                    "text": "Daler Kuzyaev\tMF\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 553,
                    "text": "Daley Blind\tDF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 554,
                    "text": "Daley Sinkgraven\tDF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 555,
                    "text": "Dami\u00e1n Pizarro\tFW,MF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 556,
                    "text": "Dami\u00e1n Rodr\u00edguez\tMF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 557,
                    "text": "Dan Burn\tDF\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 558,
                    "text": "Dan Ndoye\tFW\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 559,
                    "text": "Dan-Axel Zagadou\tDF,MF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 560,
                    "text": "Dane Scarlett\tFW,MF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 561,
                    "text": "Danel Sinani\tFW,MF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 562,
                    "text": "Dango Ouattara\tFW\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 563,
                    "text": "Dani Carvajal\tDF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 564,
                    "text": "Dani Ceballos\tMF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 565,
                    "text": "Dani C\u00e1rdenas\tGK\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 566,
                    "text": "Dani G\u00f3mez\tFW\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 567,
                    "text": "Dani Olmo\tMF,FW\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 568,
                    "text": "Dani Raba\tFW,MF\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 569,
                    "text": "Dani Rodr\u00edguez\tMF,FW\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 570,
                    "text": "Dani de Wit\tMF,FW\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 571,
                    "text": "Daniel Bandeira\tMF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 572,
                    "text": "Daniel Bentley\tGK\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 573,
                    "text": "Daniel D\u00edaz\tMF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 574,
                    "text": "Daniel Fila\tFW\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 575,
                    "text": "Daniel Jebbison\tFW\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 576,
                    "text": "Daniel Luna\tMF\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 577,
                    "text": "Daniel Maldini\tFW,MF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 578,
                    "text": "Daniel Maldini\tMF,FW\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 579,
                    "text": "Daniel Mosquera\tFW\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 580,
                    "text": "Daniel Mu\u00f1oz\tDF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 581,
                    "text": "Daniel Oyegoke\tDF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 582,
                    "text": "Daniel Parejo\tMF\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 583,
                    "text": "Daniel Peretz\tGK\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 584,
                    "text": "Daniel Podence\tMF,FW\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 585,
                    "text": "Daniel Requena\tMF\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 586,
                    "text": "Daniel Rodriguez\tFW\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 587,
                    "text": "Daniel Svensson\tDF,FW\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 588,
                    "text": "Daniel Vivian\tDF\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 589,
                    "text": "Daniel Y\u00e1\u00f1ez\tFW\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 590,
                    "text": "Daniele Baselli\tMF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 591,
                    "text": "Daniele Ghilardi\tDF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 592,
                    "text": "Daniele Padelli\tGK\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 593,
                    "text": "Daniele Sommariva\tGK\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 594,
                    "text": "Danilho Doekhi\tDF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 595,
                    "text": "Danilo\tDF\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 596,
                    "text": "Danilo\tMF,FW\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 597,
                    "text": "Danilo Cataldi\tMF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 598,
                    "text": "Danilo D'Ambrosio\tDF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 599,
                    "text": "Danilo Veiga\tDF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 600,
                    "text": "Danny Ings\tFW,MF\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 601,
                    "text": "Danny Ward\tGK\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 602,
                    "text": "Danny Welbeck\tFW\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 603,
                    "text": "Danny da Costa\tDF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 604,
                    "text": "Dante\tDF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 605,
                    "text": "Dany Mota\tFW,MF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 606,
                    "text": "Dara O'Shea\tDF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 607,
                    "text": "Dario Essugo\tMF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 608,
                    "text": "Darko Bra\u0161anac\tMF\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 609,
                    "text": "Darko Lazovi\u0107\tDF,MF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 610,
                    "text": "Darryl Bakola\tDF,MF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 611,
                    "text": "Darwin Mach\u00eds\tMF,FW\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 612,
                    "text": "Darwin N\u00fa\u00f1ez\tFW\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 613,
                    "text": "Dar\u00edo Fuentes\tDF\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 614,
                    "text": "David Akpan Ankeye\tFW,MF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 615,
                    "text": "David Alaba\tDF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 616,
                    "text": "David Arg\u00fcelles\tMF\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 617,
                    "text": "David Brooks\tFW,MF\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 618,
                    "text": "David Costa\tMF,FW\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 619,
                    "text": "David Jur\u00e1sek\tDF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 620,
                    "text": "David L\u00f3pez\tDF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 621,
                    "text": "David L\u00f3pez\tDF\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 622,
                    "text": "David Mokwa\tDF,FW\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 623,
                    "text": "David Nemeth\tDF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 624,
                    "text": "David Neres\tFW\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 625,
                    "text": "David Odogu\tDF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 626,
                    "text": "David Otorbi\tMF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 627,
                    "text": "David Preu\tMF,DF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 628,
                    "text": "David Raum\tDF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 629,
                    "text": "David Raya\tGK\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 630,
                    "text": "David Soria\tGK\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 631,
                    "text": "David Torres\tDF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 632,
                    "text": "David Zec\tDF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 633,
                    "text": "David de Gea\tGK\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 634,
                    "text": "Davide Bartesaghi\tDF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 635,
                    "text": "Davide Calabria\tDF\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 636,
                    "text": "Davide Calabria\tDF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 637,
                    "text": "Davide Faraoni\tDF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 638,
                    "text": "Davide Frattesi\tMF\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 639,
                    "text": "Davide Zappacosta\tDF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 640,
                    "text": "Dayot Upamecano\tDF\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 641,
                    "text": "Dean Henderson\tGK\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 642,
                    "text": "Dean Huijsen\tDF\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 643,
                    "text": "Declan Rice\tMF\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 644,
                    "text": "Dehmaine Assoumani\tMF,FW\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 645,
                    "text": "Deiver Machado\tDF,MF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 646,
                    "text": "Dejan Kulusevski\tMF,FW\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 647,
                    "text": "Dele Alli\tMF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 648,
                    "text": "Denis Genreau\tMF\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 649,
                    "text": "Denis Su\u00e1rez\tMF\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 650,
                    "text": "Denis Thomalla\tMF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 651,
                    "text": "Denis Vavro\tDF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 652,
                    "text": "Denis Zakaria\tMF\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 653,
                    "text": "Deniz Undav\tFW,MF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 654,
                    "text": "Dennis Appiah\tDF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 655,
                    "text": "Dennis Geiger\tMF,FW\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 656,
                    "text": "Dennis Man\tFW,MF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 657,
                    "text": "Denzel Dumfries\tDF,FW\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 658,
                    "text": "Derek Cornelius\tDF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 659,
                    "text": "Derrick K\u00f6hn\tDF,FW\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 660,
                    "text": "Destiny Udogie\tDF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 661,
                    "text": "Devis V\u00e1squez\tGK\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 662,
                    "text": "Devyne Rensch\tDF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 663,
                    "text": "Diadie Samass\u00e9kou\tMF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 664,
                    "text": "Diego\tFW\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 665,
                    "text": "Diego Carlos\tDF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 666,
                    "text": "Diego Conde\tGK\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 667,
                    "text": "Diego Coppola\tDF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 668,
                    "text": "Diego G\u00f3mez\tMF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 669,
                    "text": "Diego Iturralde\tFW\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 670,
                    "text": "Diego Llorente\tDF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 671,
                    "text": "Diego L\u00f3pez\tMF,FW\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 672,
                    "text": "Diego Mart\u00edn\tFW\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 673,
                    "text": "Diego Moreira\tDF,MF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 674,
                    "text": "Diego Pugno\tFW\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 675,
                    "text": "Diego Rico\tDF\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 676,
                    "text": "Dilane Bakwa\tMF,DF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 677,
                    "text": "Dimitri Foulquier\tDF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 678,
                    "text": "Dimitris Giannoulis\tDF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 679,
                    "text": "Dimitry Bertaud\tGK\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 680,
                    "text": "Dinko Horka\u0161\tGK\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 681,
                    "text": "Diogo Dalot\tDF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 682,
                    "text": "Diogo Jota\tFW\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 683,
                    "text": "Diogo Leite\tDF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 684,
                    "text": "Divin Mubama\tFW\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 685,
                    "text": "Djaoui Ciss\u00e9\tMF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 686,
                    "text": "Djed Spence\tDF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 687,
                    "text": "Djen\u00e9\tDF,MF\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 688,
                    "text": "Djibril Sidib\u00e9\tDF\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 689,
                    "text": "Djibril Sow\tMF\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 690,
                    "text": "Djylian N'Guessan\tFW\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 691,
                    "text": "Dodi Lukebakio\tFW\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 692,
                    "text": "Dod\u00f4\tDF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 693,
                    "text": "Domagoj Bradari\u0107\tDF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 694,
                    "text": "Domen \u010crnigoj\tMF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 695,
                    "text": "Domingos Andr\u00e9 Ribeiro Almeida\tMF,FW\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 696,
                    "text": "Domingos Duarte\tDF\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 697,
                    "text": "Dominic Calvert-Lewin\tFW\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 698,
                    "text": "Dominic Solanke\tFW\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 699,
                    "text": "Dominik Greif\tGK\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 700,
                    "text": "Dominik Javor\u010dek\tDF,MF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 701,
                    "text": "Dominik Kohr\tDF,MF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 702,
                    "text": "Dominik Szoboszlai\tMF\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 703,
                    "text": "Donny van de Beek\tMF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 704,
                    "text": "Donovan L\u00e9on\tGK\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 705,
                    "text": "Donyell Malen\tFW\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 706,
                    "text": "Donyell Malen\tFW,MF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 707,
                    "text": "Douglas\tMF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 708,
                    "text": "Douglas Luiz\tMF\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 709,
                    "text": "Drissa Camara\tMF,FW\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 710,
                    "text": "Duje \u0106aleta-Car\tDF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 711,
                    "text": "Duk\tMF,FW\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 712,
                    "text": "Duv\u00e1n Zapata\tFW\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 713,
                    "text": "Du\u0161an Vlahovi\u0107\tFW\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 714,
                    "text": "Dwight McNeil\tMF,FW\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 715,
                    "text": "Dylan Batubinsika\tDF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 716,
                    "text": "D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9\tFW,MF\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 717,
                    "text": "Eberechi Eze\tMF,FW\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 718,
                    "text": "Eddie Nketiah\tFW,MF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 719,
                    "text": "Ederson\tGK\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 720,
                    "text": "Edhy Zuliani\tDF\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 721,
                    "text": "Edimilson Fernandes\tMF,DF\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 722,
                    "text": "Edmond Tapsoba\tDF\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 723,
                    "text": "Edmond-Paris Maghoma\tMF,FW\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 724,
                    "text": "Edoardo Bove\tMF,FW\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 725,
                    "text": "Edoardo Goldaniga\tDF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 726,
                    "text": "Edon Zhegrova\tFW,MF\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 727,
                    "text": "Edson \u00c1lvarez\tMF\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 728,
                    "text": "Edu Exp\u00f3sito\tMF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 729,
                    "text": "Eduard Sobol\tDF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 730,
                    "text": "Eduardo Camavinga\tMF,DF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 731,
                    "text": "Eiran Cashin\tDF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 732,
                    "text": "El Bilal Tour\u00e9\tFW,MF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 733,
                    "text": "El Chadaille Bitshiabu\tDF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 734,
                    "text": "Eldor Shomurodov\tFW,MF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 735,
                    "text": "Elia Caprile\tGK\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 736,
                    "text": "Elia Caprile\tGK\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 737,
                    "text": "Elias Saad\tFW,MF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 738,
                    "text": "Eliesse Ben Seghir\tMF,FW\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 739,
                    "text": "Elif Elmas\tFW,MF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 740,
                    "text": "Elif Elmas\tMF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 741,
                    "text": "Eliot Matazo\tMF\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 742,
                    "text": "Elisha Owusu\tMF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 743,
                    "text": "Elliot Anderson\tMF\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 744,
                    "text": "Ellyes Skhiri\tMF\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 745,
                    "text": "Eloge Zabi\tDF,MF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 746,
                    "text": "Elseid Hysaj\tDF\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 747,
                    "text": "Elvis Rexhbe\u00e7aj\tMF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 748,
                    "text": "Elye Wahi\tFW\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 749,
                    "text": "Elye Wahi\tFW,MF\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 750,
                    "text": "Elys\u00e9e Logbo\tFW\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 751,
                    "text": "Emanuel Emegha\tFW\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 752,
                    "text": "Emanuele Valeri\tDF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 753,
                    "text": "Emerson\tDF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 754,
                    "text": "Emerson Palmieri\tDF\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 755,
                    "text": "Emi Buend\u00eda\tMF\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 756,
                    "text": "Emi Buend\u00eda\tMF,FW\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 757,
                    "text": "Emil Audero\tGK\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 758,
                    "text": "Emil Bohinen\tMF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 759,
                    "text": "Emil Holm\tDF\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 760,
                    "text": "Emil Krafth\tDF\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 761,
                    "text": "Emile Smith Rowe\tMF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 762,
                    "text": "Emiliano Mart\u00ednez\tGK\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 763,
                    "text": "Emmanuel Agbadou\tDF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 764,
                    "text": "Emmanuel Agbadou\tDF\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 765,
                    "text": "Emmanuel Biumla\tDF\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 766,
                    "text": "Emmanuel Ekong\tMF,FW\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 767,
                    "text": "Emmanuel Gyasi\tDF,FW\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 768,
                    "text": "Emmanuel Koum Mbondo\tDF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 769,
                    "text": "Emmanuel Sabbi\tFW,MF\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 770,
                    "text": "Emre Can\tDF,MF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 771,
                    "text": "Endika Buj\u00e1n\tFW\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 772,
                    "text": "Endrick\tFW\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 773,
                    "text": "Enes \u00dcnal\tFW,MF\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 774,
                    "text": "Enric Franquesa\tDF,FW\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 775,
                    "text": "Enrico Del Prato\tDF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 776,
                    "text": "Enzo Barrenechea\tMF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 777,
                    "text": "Enzo Boyomo\tDF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 778,
                    "text": "Enzo Boyomo\tDF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 779,
                    "text": "Enzo Caumont\tMF\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 780,
                    "text": "Enzo Ebosse\tDF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 781,
                    "text": "Enzo Fern\u00e1ndez\tMF\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 782,
                    "text": "Enzo Le F\u00e9e\tMF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 783,
                    "text": "Enzo Loiodice\tMF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 784,
                    "text": "Enzo Millot\tMF,FW\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 785,
                    "text": "Enzo Sternal\tFW,MF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 786,
                    "text": "Enzo Tchato\tDF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 787,
                    "text": "Eray C\u00f6mert\tDF,MF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 788,
                    "text": "Eren Dink\u00e7i\tMF,FW\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 789,
                    "text": "Erencan Yardimci\tFW,MF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 790,
                    "text": "Erhan Ma\u0161ovi\u0107\tDF\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 791,
                    "text": "Eric Bailly\tDF\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 792,
                    "text": "Eric Dier\tDF\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 793,
                    "text": "Eric Garc\u00eda\tDF,MF\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 794,
                    "text": "Eric Smith\tDF,MF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 795,
                    "text": "Eric da Silva Moreira\tMF,DF\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 796,
                    "text": "Erik Ahlstrand\tFW,MF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 797,
                    "text": "Erling Haaland\tFW\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 798,
                    "text": "Ermedin Demirovi\u0107\tFW\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 799,
                    "text": "Ernest Nuamah\tFW,MF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 800,
                    "text": "Eros Maddy\tDF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 801,
                    "text": "Estanis\tFW\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 802,
                    "text": "Esteban Lepaul\tFW\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 803,
                    "text": "Ethan Mbapp\u00e9\tMF,FW\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 804,
                    "text": "Ethan Nwaneri\tFW,MF\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 805,
                    "text": "Ethan Pinnock\tDF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 806,
                    "text": "Etienne Eto'o\tFW\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 807,
                    "text": "Etienne Youte Kinkoue\tDF\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 808,
                    "text": "Evan Ferguson\tFW\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 809,
                    "text": "Evan Ferguson\tFW\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 810,
                    "text": "Evanilson\tFW\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 811,
                    "text": "Evann Guessand\tFW,MF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 812,
                    "text": "Exequiel Palacios\tMF\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 813,
                    "text": "Eybi Nije\tFW,MF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 814,
                    "text": "Ezequiel \u00c1vila\tFW\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 815,
                    "text": "Ezri Konsa\tDF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 816,
                    "text": "Fabian Rieder\tMF,FW\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 817,
                    "text": "Fabian Sch\u00e4r\tDF\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 818,
                    "text": "Fabiano Parisi\tDF,MF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 819,
                    "text": "Fabien Centonze\tDF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 820,
                    "text": "Fabio Carvalho\tFW,MF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 821,
                    "text": "Fabio Chiarodia\tDF\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 822,
                    "text": "Fabio Gonz\u00e1lez\tMF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 823,
                    "text": "Fabio Miretti\tMF,FW\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 824,
                    "text": "Fabi\u00e1n Ruiz Pe\u00f1a\tMF\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 825,
                    "text": "Facundo Buonanotte\tFW,MF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 826,
                    "text": "Facundo Garc\u00e9s\tDF\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 827,
                    "text": "Facundo Medina\tDF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 828,
                    "text": "Faik Sakar\tMF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 829,
                    "text": "Falaye Sacko\tDF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 830,
                    "text": "Fali Cand\u00e9\tDF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 831,
                    "text": "Fares Cha\u00efbi\tMF,FW\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 832,
                    "text": "Farid El Melali\tFW\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 833,
                    "text": "Faride Alidou\tFW,MF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 834,
                    "text": "Faris Pemi Moumbagna\tFW\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 835,
                    "text": "Faustino Anjorin\tMF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 836,
                    "text": "Federico Accornero\tMF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 837,
                    "text": "Federico Barba\tDF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 838,
                    "text": "Federico Baschirotto\tDF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 839,
                    "text": "Federico Cassa\tMF,FW\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 840,
                    "text": "Federico Chiesa\tFW\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 841,
                    "text": "Federico Dimarco\tDF,FW\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 842,
                    "text": "Federico Gatti\tDF\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 843,
                    "text": "Federico Ravaglia\tGK\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 844,
                    "text": "Federico Valverde\tMF,DF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 845,
                    "text": "Felix Agu\tDF\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 846,
                    "text": "Felix Nmecha\tMF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 847,
                    "text": "Felix Passlack\tDF,MF\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 848,
                    "text": "Fellipe Jack\tDF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 849,
                    "text": "Fer L\u00f3pez\tFW,MF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 850,
                    "text": "Ferdi Kadioglu\tDF,MF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 851,
                    "text": "Ferland Mendy\tDF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 852,
                    "text": "Fermin L\u00f3pez\tMF,FW\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 853,
                    "text": "Fernando Calero\tDF,MF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 854,
                    "text": "Ferr\u00e1n Ruiz\tMF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 855,
                    "text": "Ferr\u00e1n Torres\tFW,MF\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 856,
                    "text": "Fikayo Tomori\tDF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 857,
                    "text": "Filip J\u00f8rgensen\tGK\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 858,
                    "text": "Filip Marchwi\u0144ski\tMF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 859,
                    "text": "Filip Stankovic\tGK\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 860,
                    "text": "Filippo Melegoni\tMF,FW\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 861,
                    "text": "Filippo Terracciano\tDF,MF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 862,
                    "text": "Finley Stevens\tDF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 863,
                    "text": "Finn Dahmen\tGK\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 864,
                    "text": "Finn Jeltsch\tDF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 865,
                    "text": "Finn Ole Becker\tMF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 866,
                    "text": "Finn Porath\tDF,MF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 867,
                    "text": "Fisayo Dele-Bashiru\tMF,FW\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 868,
                    "text": "Flavius Daniliuc\tDF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 869,
                    "text": "Florent Hanin\tDF\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 870,
                    "text": "Florent Mollet\tMF,FW\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 871,
                    "text": "Florent Muslija\tFW,MF\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 872,
                    "text": "Florian Ay\u00e9\tFW\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 873,
                    "text": "Florian Grillitsch\tMF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 874,
                    "text": "Florian Grillitsch\tMF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 875,
                    "text": "Florian Lejeune\tDF\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 876,
                    "text": "Florian Micheler\tMF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 877,
                    "text": "Florian M\u00fcller\tGK\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 878,
                    "text": "Florian Neuhaus\tMF\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 879,
                    "text": "Florian Sotoca\tFW,MF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 880,
                    "text": "Florian Tardieu\tMF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 881,
                    "text": "Florian Thauvin\tFW,MF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 882,
                    "text": "Florian Wirtz\tMF,FW\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 883,
                    "text": "Florinel Coman\tFW,MF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 884,
                    "text": "Flynn Downes\tMF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 885,
                    "text": "Fod\u00e9 Ballo-Tour\u00e9\tDF,MF\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 886,
                    "text": "Folarin Balogun\tFW\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 887,
                    "text": "Fran\tGK\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 888,
                    "text": "Fran Beltr\u00e1n\tMF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 889,
                    "text": "Fran Garcia\tDF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 890,
                    "text": "Fran Vieites\tGK\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 891,
                    "text": "Francesco Acerbi\tDF\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 892,
                    "text": "Francesco Camarda\tFW,MF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 893,
                    "text": "Francesco Caputo\tFW\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 894,
                    "text": "Francesco Zampano\tDF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 895,
                    "text": "Francis Coquelin\tMF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 896,
                    "text": "Francisco Concei\u00e7\u00e3o\tFW,MF\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 897,
                    "text": "Francisco Perez\tFW,MF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 898,
                    "text": "Franck Honorat\tFW\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 899,
                    "text": "Franco Carboni\tDF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 900,
                    "text": "Franco Cervi\tFW,MF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 901,
                    "text": "Frank Feller\tGK\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 902,
                    "text": "Frank Magri\tFW,MF\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 903,
                    "text": "Frank Onyeka\tMF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 904,
                    "text": "Frank Onyeka\tMF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 905,
                    "text": "Frans Kr\u00e4tzig\tDF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 906,
                    "text": "Frans Kr\u00e4tzig\tDF,MF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 907,
                    "text": "Fraser Forster\tGK\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 908,
                    "text": "Frederic Guilbert\tDF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 909,
                    "text": "Frederik R\u00f8nnow\tGK\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 910,
                    "text": "Fredrik Jensen\tMF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 911,
                    "text": "Fredrik Oppegard\tDF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 912,
                    "text": "Frenkie de Jong\tMF\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 913,
                    "text": "F\u00e1bio Silva\tFW\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 914,
                    "text": "F\u00e9lix Lemar\u00e9chal\tMF,FW\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 915,
                    "text": "Gabin Capuano\tFW\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 916,
                    "text": "Gabriel Bares\tMF,DF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 917,
                    "text": "Gabriel Charpentier\tFW\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 918,
                    "text": "Gabriel Gudmundsson\tDF\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 919,
                    "text": "Gabriel Jesus\tFW\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 920,
                    "text": "Gabriel Magalh\u00e3es\tDF\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 921,
                    "text": "Gabriel Martinelli\tFW,MF\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 922,
                    "text": "Gabriel Moscardo\tMF,DF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 923,
                    "text": "Gabriel Osei Misehouy\tFW,MF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 924,
                    "text": "Gabriel Osho\tDF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 925,
                    "text": "Gabriel Strefezza\tFW,MF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 926,
                    "text": "Gabriel Suazo\tDF\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 927,
                    "text": "Gabriel Vidovic\tMF\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 928,
                    "text": "Gabriel Vidovic\tMF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 929,
                    "text": "Gabriele Zappa\tDF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 930,
                    "text": "Gaby Jean\tDF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 931,
                    "text": "Gaetano Castrovilli\tMF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 932,
                    "text": "Gaetano Castrovilli\tMF,FW\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 933,
                    "text": "Gaetano Oristanio\tFW,MF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 934,
                    "text": "Gast\u00f3n Pereiro\tMF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 935,
                    "text": "Gauthier Gallon\tGK\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 936,
                    "text": "Gautier Larsonneur\tGK\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 937,
                    "text": "Gautier Lloris\tDF\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 938,
                    "text": "Gavi\tMF,FW\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 939,
                    "text": "Ga\u00ebtan Laborde\tFW\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 940,
                    "text": "Ga\u00ebtan Perrin\tMF,FW\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 941,
                    "text": "Geoffrey Kondogbia\tDF,MF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 942,
                    "text": "George Edmundson\tDF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 943,
                    "text": "George Hirst\tFW\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 944,
                    "text": "George Ilenikhena\tFW\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 945,
                    "text": "Georges Mikautadze\tFW\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 946,
                    "text": "Georginio Rutter\tMF,FW\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 947,
                    "text": "Gerard Gumbau\tMF\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 948,
                    "text": "Gerard Mart\u00edn\tDF\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 949,
                    "text": "Gerard Moreno\tFW\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 950,
                    "text": "Germ\u00e1n Valera\tMF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 951,
                    "text": "Gerrit Holtmann\tDF,FW\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 952,
                    "text": "Ger\u00f3nimo Rulli\tGK\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 953,
                    "text": "Giacomo Raspadori\tFW,MF\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 954,
                    "text": "Giangiacomo Magnani\tDF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 955,
                    "text": "Gianluca Busio\tMF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 956,
                    "text": "Gianluca Caprari\tMF,FW\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 957,
                    "text": "Gianluca Gaetano\tMF,FW\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 958,
                    "text": "Gianluca Lapadula\tFW,MF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 959,
                    "text": "Gianluca Mancini\tDF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 960,
                    "text": "Gianluca Scamacca\tFW\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 961,
                    "text": "Gianluigi Donnarumma\tGK\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 962,
                    "text": "Gideon Mensah\tDF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 963,
                    "text": "Gift Orban\tFW\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 964,
                    "text": "Gift Orban\tFW,DF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 965,
                    "text": "Gio Reyna\tMF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 966,
                    "text": "Giorgi Mamardashvili\tGK\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 967,
                    "text": "Giorgio Altare\tDF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 968,
                    "text": "Giorgio Scalvini\tDF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 969,
                    "text": "Giorgos Kyriakopoulos\tDF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 970,
                    "text": "Giorgos Masouras\tFW,MF\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 971,
                    "text": "Giovani Lo Celso\tMF,FW\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 972,
                    "text": "Giovanni Di Lorenzo\tDF\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 973,
                    "text": "Giovanni Fabbian\tMF\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 974,
                    "text": "Giovanni Leoni\tDF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 975,
                    "text": "Giovanni Simeone\tFW\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 976,
                    "text": "Giuliano Simeone\tMF\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 977,
                    "text": "Giuseppe Ciocci\tGK\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 978,
                    "text": "Giuseppe Pezzella\tDF,FW\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 979,
                    "text": "Gleison Bremer\tDF\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 980,
                    "text": "Glen Kamara\tMF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 981,
                    "text": "Goduine Koyalipou\tFW\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 982,
                    "text": "Gonzalo Garc\u00eda\tFW,DF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 983,
                    "text": "Gonzalo Montiel\tDF,MF\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 984,
                    "text": "Gon\u00e7alo Guedes\tMF,FW\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 985,
                    "text": "Gon\u00e7alo Ramos\tFW\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 986,
                    "text": "Gorka Guruzeta\tFW\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 987,
                    "text": "Gorka Rivera Alonso\tDF,MF\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 988,
                    "text": "Granit Xhaka\tMF\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 989,
                    "text": "Grant Ranos\tFW\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 990,
                    "text": "Gregor Kobel\tGK\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 991,
                    "text": "Grigoris Kastanos\tMF,FW\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 992,
                    "text": "Grischa Pr\u00f6mel\tMF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 993,
                    "text": "Gr\u00e9goire Coudert\tGK\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 994,
                    "text": "Guela Dou\u00e9\tDF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 995,
                    "text": "Guglielmo Vicario\tGK\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 996,
                    "text": "Guido Rodr\u00edguez\tMF\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 997,
                    "text": "Guillaume Restes\tGK\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 998,
                    "text": "Guillermo Marip\u00e1n\tDF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 999,
                    "text": "Guimissongui Ouattara\tDF,FW\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 1000,
                    "text": "Gustav Isaksen\tFW\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 1001,
                    "text": "Gustavo Nunes\tFW,MF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 1002,
                    "text": "Gvidas Gineitis\tMF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 1003,
                    "text": "Habib Diarra\tMF,FW\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 1004,
                    "text": "Hafiz Ibrahim\tFW\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 1005,
                    "text": "Hakan \u00c7alhano\u011flu\tMF\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 1006,
                    "text": "Hamari Traor\u00e9\tDF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 1007,
                    "text": "Hamed Junior Traor\u00e8\tMF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 1008,
                    "text": "Hamidou Makalou\tFW,MF\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 1009,
                    "text": "Hamza Choudhury\tMF,DF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 1010,
                    "text": "Hamza Rafia\tMF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 1011,
                    "text": "Hamzat Ojediran\tMF,FW\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 1012,
                    "text": "Han-Noah Massengo\tMF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 1013,
                    "text": "Hannes Behrens\tDF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1014,
                    "text": "Hans Hateboer\tDF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 1015,
                    "text": "Hans Nicolussi Caviglia\tMF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 1016,
                    "text": "Haris Belkebla\tMF\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 1017,
                    "text": "Haris Tabakovic\tFW\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1018,
                    "text": "Harrison Armstrong\tMF\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 1019,
                    "text": "Harrison Reed\tMF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 1020,
                    "text": "Harry Amass\tDF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1021,
                    "text": "Harry Clarke\tDF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 1022,
                    "text": "Harry Howell\tFW\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 1023,
                    "text": "Harry Kane\tFW\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 1024,
                    "text": "Harry Maguire\tDF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1025,
                    "text": "Harry Toffolo\tDF\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 1026,
                    "text": "Harry Wilson\tFW,MF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 1027,
                    "text": "Harry Winks\tMF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 1028,
                    "text": "Harvey Barnes\tFW\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1029,
                    "text": "Harvey Elliott\tMF\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 1030,
                    "text": "Hassane Kamara\tDF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 1031,
                    "text": "Hauke Wahl\tDF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 1032,
                    "text": "Henri Koudossou\tDF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1033,
                    "text": "Henrik Meister\tFW\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 1034,
                    "text": "Henrikh Mkhitaryan\tMF\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 1035,
                    "text": "Henrique\tDF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 1036,
                    "text": "Hernani\tMF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 1037,
                    "text": "Herv\u00e9 Koffi\tGK\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 1038,
                    "text": "Hianga Mananga Mbock\tMF\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 1039,
                    "text": "Hicham Boudaoui\tMF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 1040,
                    "text": "Himad Abdelli\tMF,FW\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 1041,
                    "text": "Hiroki Ito\tDF\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 1042,
                    "text": "Hiroki Sekine\tDF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 1043,
                    "text": "Honest Ahanor\tDF,MF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 1044,
                    "text": "Hong Hyunseok\tMF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 1045,
                    "text": "Hugo Duro\tFW\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 1046,
                    "text": "Hugo Ekitike\tFW\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 1047,
                    "text": "Hugo Guillam\u00f3n\tMF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 1048,
                    "text": "Hugo Larsson\tMF\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 1049,
                    "text": "Hugo Magnetti\tMF\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 1050,
                    "text": "Hugo Novoa\tDF,MF\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 1051,
                    "text": "Hugo Sotelo\tMF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 1052,
                    "text": "Hugo \u00c1lvarez\tMF,DF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 1053,
                    "text": "Hwang Hee-chan\tMF,FW\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 1054,
                    "text": "H\u00e1kon Arnar Haraldsson\tMF,FW\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 1055,
                    "text": "H\u00e1kon Rafn Valdimarsson\tGK\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 1056,
                    "text": "H\u00e9ctor Beller\u00edn\tDF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 1057,
                    "text": "H\u00e9ctor Fort\tDF\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 1058,
                    "text": "Iago Aspas\tFW,MF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 1059,
                    "text": "Iago Parente\tDF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 1060,
                    "text": "Ian Maatsen\tDF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 1061,
                    "text": "Ibrahim Alani\tMF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 1062,
                    "text": "Ibrahim Mbaye\tFW,MF\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 1063,
                    "text": "Ibrahim Salah\tFW\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 1064,
                    "text": "Ibrahim Sangar\u00e9\tMF\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 1065,
                    "text": "Ibrahim Sissoko\tFW\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 1066,
                    "text": "Ibrahim Sulemana\tMF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 1067,
                    "text": "Ibrahima Konat\u00e9\tDF\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 1068,
                    "text": "Ibrahima Niane\tFW\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 1069,
                    "text": "Ibrahima Sissoko\tMF\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 1070,
                    "text": "Ibrahima Wadji\tFW,MF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 1071,
                    "text": "Idrissa Gana Gueye\tMF\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 1072,
                    "text": "Ifechukwu Ogbus\tDF\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 1073,
                    "text": "Iglesias\tDF\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 1074,
                    "text": "Ignace Van Der Brempt\tDF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 1075,
                    "text": "Ignatius Ganago\tFW,MF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 1076,
                    "text": "Igor\tDF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 1077,
                    "text": "Igor Matanovic\tFW\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 1078,
                    "text": "Igor Miladinovi\u0107\tFW,MF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 1079,
                    "text": "Igor Zubeldia\tDF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 1080,
                    "text": "Ihlas Bebou\tMF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1081,
                    "text": "Ike Orazi\tMF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 1082,
                    "text": "Iker Almena\tFW,DF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 1083,
                    "text": "Iker Benito\tFW,MF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 1084,
                    "text": "Iker Bravo\tFW,MF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 1085,
                    "text": "Iker C\u00f3rdoba\tDF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 1086,
                    "text": "Iker Losada\tFW,MF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 1087,
                    "text": "Iker Losada\tMF,FW\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 1088,
                    "text": "Iker Mu\u00f1oz\tMF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 1089,
                    "text": "Ilaix Moriba\tMF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 1090,
                    "text": "Ilias Akhomach\tMF,FW\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 1091,
                    "text": "Iliman Ndiaye\tFW\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 1092,
                    "text": "Illia Zabarnyi\tDF\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 1093,
                    "text": "Ilyes Housni\tFW,MF\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 1094,
                    "text": "Ionu\u021b Radu\tGK\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 1095,
                    "text": "Irvin Cardona\tFW\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 1096,
                    "text": "Irvin Cardona\tFW,MF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 1097,
                    "text": "Isaac Palaz\u00f3n Camacho\tMF,FW\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 1098,
                    "text": "Isaac Romero\tFW\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 1099,
                    "text": "Isak Hien\tDF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 1100,
                    "text": "Isco\tMF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 1101,
                    "text": "Ismael Bekhoucha\tMF,DF\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 1102,
                    "text": "Ismael Konate\tFW,MF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 1103,
                    "text": "Ismail Jakobs\tDF\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 1104,
                    "text": "Ismaila Sarr\tMF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 1105,
                    "text": "Ismaily\tDF\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 1106,
                    "text": "Isma\u00ebl Bennacer\tMF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 1107,
                    "text": "Isma\u00ebl Bennacer\tMF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 1108,
                    "text": "Isma\u00ebl Doukour\u00e9\tDF,MF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 1109,
                    "text": "Isma\u00ebl Kon\u00e9\tMF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 1110,
                    "text": "Isma\u00ebl Kon\u00e9\tMF,FW\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 1111,
                    "text": "Israel Dom\u00ednguez\tFW\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 1112,
                    "text": "Issa Diop\tDF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 1113,
                    "text": "Issa Doumbia\tMF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 1114,
                    "text": "Issa Kabor\u00e9\tDF,FW\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 1115,
                    "text": "Issa Soumar\u00e9\tFW,MF\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 1116,
                    "text": "Issiaga Camara\tMF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 1117,
                    "text": "Issiaga Sylla\tDF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 1118,
                    "text": "Ivan Ili\u0107\tMF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 1119,
                    "text": "Ivan Jaime Pajuelo\tMF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 1120,
                    "text": "Ivan Neki\u0107\tDF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 1121,
                    "text": "Ivan Ordets\tDF\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 1122,
                    "text": "Ivan Provedel\tGK\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 1123,
                    "text": "Ivan Prtajin\tFW\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 1124,
                    "text": "Ivan Smol\u010di\u0107\tDF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 1125,
                    "text": "Iv\u00e1n Balliu\tDF\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 1126,
                    "text": "Iv\u00e1n Mart\u00edn\tMF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 1127,
                    "text": "Iv\u00e1n S\u00e1nchez\tMF,FW\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 1128,
                    "text": "Iv\u00e1n Villar\tGK\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 1129,
                    "text": "I\u00f1aki Pe\u00f1a\tGK\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 1130,
                    "text": "I\u00f1aki Williams\tFW\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 1131,
                    "text": "I\u00f1igo Lekue\tDF\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 1132,
                    "text": "I\u00f1igo Mart\u00ednez\tDF\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 1133,
                    "text": "I\u00f1igo Ruiz de Galarreta\tMF\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 1134,
                    "text": "Jack Clarke\tFW,MF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 1135,
                    "text": "Jack Grealish\tFW,MF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 1136,
                    "text": "Jack Harrison\tFW\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 1137,
                    "text": "Jack Hinshelwood\tMF,DF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 1138,
                    "text": "Jack Stephens\tDF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 1139,
                    "text": "Jack Taylor\tMF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 1140,
                    "text": "Jackson Irvine\tMF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 1141,
                    "text": "Jackson Tchatchoua\tDF,MF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 1142,
                    "text": "Jacob Bruun Larsen\tFW,MF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1143,
                    "text": "Jacob Bruun Larsen\tMF,FW\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 1144,
                    "text": "Jacob Greaves\tDF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 1145,
                    "text": "Jacob Murphy\tFW\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1146,
                    "text": "Jacob Ondrejka\tMF,FW\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 1147,
                    "text": "Jacob Ramsey\tFW,MF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 1148,
                    "text": "Jacobo Ram\u00f3n\tDF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 1149,
                    "text": "Jacopo Bacci\tMF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 1150,
                    "text": "Jacopo Fazzini\tMF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 1151,
                    "text": "Jacopo Seghetti\tGK\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 1152,
                    "text": "Jacques Ekomie\tDF,FW\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 1153,
                    "text": "Jaden Philogene Bidace\tFW,DF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 1154,
                    "text": "Jaden Philogene Bidace\tFW,MF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 1155,
                    "text": "Jadon Sancho\tFW\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 1156,
                    "text": "Jahmai Simpson-Pusey\tDF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 1157,
                    "text": "Jailson Siqueira\tDF,MF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 1158,
                    "text": "Jaime Mata\tFW,MF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 1159,
                    "text": "Jaka Bijol\tDF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 1160,
                    "text": "Jake Evans\tFW\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 1161,
                    "text": "Jake O'Brien\tDF\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 1162,
                    "text": "Jakov Medi\u0107\tDF\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 1163,
                    "text": "Jakub Kami\u0144ski\tDF,MF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1164,
                    "text": "Jakub Kiwior\tDF\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 1165,
                    "text": "Jakub Moder\tMF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 1166,
                    "text": "Jakub Stolarczyk\tGK\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 1167,
                    "text": "Jamal Musiala\tMF\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 1168,
                    "text": "James Abankwah\tDF,MF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 1169,
                    "text": "James Bree\tDF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 1170,
                    "text": "James Garner\tMF,DF\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 1171,
                    "text": "James Hill\tDF\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 1172,
                    "text": "James Justin\tDF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 1173,
                    "text": "James Maddison\tMF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 1174,
                    "text": "James Mcatee\tMF,FW\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 1175,
                    "text": "James Milner\tMF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 1176,
                    "text": "James Rodr\u00edguez\tMF,FW\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 1177,
                    "text": "James Sands\tMF,DF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 1178,
                    "text": "James Tarkowski\tDF\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 1179,
                    "text": "James Ward-Prowse\tMF\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 1180,
                    "text": "James Ward-Prowse\tMF\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 1181,
                    "text": "Jamie Gittens\tFW,MF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 1182,
                    "text": "Jamie Leweling\tMF,FW\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 1183,
                    "text": "Jamie Vardy\tFW\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 1184,
                    "text": "Jan Bednarek\tDF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 1185,
                    "text": "Jan Oblak\tGK\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 1186,
                    "text": "Jan Paul van Hecke\tDF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 1187,
                    "text": "Jan Salas\tMF,FW\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 1188,
                    "text": "Jan Sch\u00f6ppner\tMF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1189,
                    "text": "Jan-Niklas Beste\tFW,MF\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 1190,
                    "text": "Janik Haberer\tMF,DF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 1191,
                    "text": "Jann-Fiete Arp\tFW,MF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 1192,
                    "text": "Jannik Vestergaard\tDF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 1193,
                    "text": "Jarell Quansah\tDF\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 1194,
                    "text": "Jarrad Branthwaite\tDF\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 1195,
                    "text": "Jarrod Bowen\tFW,MF\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 1196,
                    "text": "Jarzinho Malanga\tDF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 1197,
                    "text": "Jason Steele\tGK\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 1198,
                    "text": "Jasper Cillessen\tGK\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 1199,
                    "text": "Javi Gal\u00e1n\tDF\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 1200,
                    "text": "Javi Hern\u00e1ndez\tDF\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 1201,
                    "text": "Javi L\u00f3pez\tDF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 1202,
                    "text": "Javi Mart\u00ednez\tMF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 1203,
                    "text": "Javi Mart\u00f3n\tFW,MF\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 1204,
                    "text": "Javi Puado\tFW,MF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 1205,
                    "text": "Javi Rodr\u00edguez\tDF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 1206,
                    "text": "Javi S\u00e1nchez\tDF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 1207,
                    "text": "Javier Guerra\tMF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 1208,
                    "text": "Javier Llabr\u00e9s\tFW\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 1209,
                    "text": "Javier Manquillo\tDF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 1210,
                    "text": "Javier Mu\u00f1oz\tMF,DF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 1211,
                    "text": "Jay Idzes\tDF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 1212,
                    "text": "Jay Robinson\tMF,FW\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 1213,
                    "text": "Jay Stansfield\tMF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 1214,
                    "text": "Jaydee Canvot\tDF,MF\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 1215,
                    "text": "Jayden Danns\tMF\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 1216,
                    "text": "Jayden Meghoma\tDF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 1217,
                    "text": "Jean Butez\tGK\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 1218,
                    "text": "Jean Matt\u00e9o Bahoya\tMF,FW\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 1219,
                    "text": "Jean Onana\tMF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 1220,
                    "text": "Jean-Charles Castelletto\tDF,MF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 1221,
                    "text": "Jean-Clair Todibo\tDF\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 1222,
                    "text": "Jean-Daniel Akpa-Akpro\tMF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 1223,
                    "text": "Jean-Eudes Aholou\tMF\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 1224,
                    "text": "Jean-Kevin Duverne\tDF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 1225,
                    "text": "Jean-Philippe Gbamin\tMF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 1226,
                    "text": "Jean-Philippe Mateta\tFW\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 1227,
                    "text": "Jean-Ricner Bellegarde\tMF,FW\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 1228,
                    "text": "Jeanu\u00ebl Belocian\tDF,MF\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 1229,
                    "text": "Jeff Ekhator\tFW,MF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 1230,
                    "text": "Jefferson Lerma\tMF,DF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 1231,
                    "text": "Jeffrey Gouweleeuw\tDF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1232,
                    "text": "Jeffrey Schlupp\tMF,DF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 1233,
                    "text": "Jens Cajuste\tMF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 1234,
                    "text": "Jens Odgaard\tMF,FW\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 1235,
                    "text": "Jens Stage\tMF\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 1236,
                    "text": "Jeong Woo-yeong\tMF,FW\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 1237,
                    "text": "Jeremie Boga\tMF,FW\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 1238,
                    "text": "Jeremie Frimpong\tDF,MF\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 1239,
                    "text": "Jeremy Agbonifo\tFW,MF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 1240,
                    "text": "Jeremy Doku\tFW,MF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 1241,
                    "text": "Jeremy Monga\tFW,MF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 1242,
                    "text": "Jeremy Sarmiento\tMF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 1243,
                    "text": "Jesper Karlsson\tFW\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 1244,
                    "text": "Jesper Karlsson\tFW\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 1245,
                    "text": "Jesper Karlstr\u00f6m\tMF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 1246,
                    "text": "Jesper Lindstr\u00f8m\tFW\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 1247,
                    "text": "Jesse Joronen\tGK\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 1248,
                    "text": "Jesus Rodr\u00edguez\tFW\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 1249,
                    "text": "Jesus Vazquez\tDF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 1250,
                    "text": "Jes\u00fas Areso\tDF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 1251,
                    "text": "Jes\u00fas Navas\tFW,MF\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 1252,
                    "text": "Jes\u00fas Owono\tGK\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 1253,
                    "text": "Jes\u00fas Santiago\tMF\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 1254,
                    "text": "Jes\u00fas Vallejo\tDF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 1255,
                    "text": "Jhoanner Ch\u00e1vez\tDF,MF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 1256,
                    "text": "Jhon Lucum\u00ed\tDF\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 1257,
                    "text": "Jhon Solis\tMF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 1258,
                    "text": "Jibril Othman\tFW\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 1259,
                    "text": "Jim Allevinah\tFW\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 1260,
                    "text": "Joachim Andersen\tDF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 1261,
                    "text": "Joachim Andersen\tDF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 1262,
                    "text": "Joachim Kayi Sanda\tDF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 1263,
                    "text": "Joakim M\u00e6hle\tDF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1264,
                    "text": "Joan Garc\u00eda\tGK\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 1265,
                    "text": "Joan Jord\u00e1n\tMF\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 1266,
                    "text": "Joaqu\u00edn Correa\tFW,MF\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 1267,
                    "text": "Joe Aribo\tMF,DF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 1268,
                    "text": "Joe Gomez\tDF\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 1269,
                    "text": "Joe Lumley\tGK\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 1270,
                    "text": "Joe Scally\tDF\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 1271,
                    "text": "Joe Willock\tMF,FW\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1272,
                    "text": "Joel Pohjanpalo\tFW\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 1273,
                    "text": "Joel Ward\tDF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 1274,
                    "text": "Joelinton\tMF,FW\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1275,
                    "text": "Jofre\tMF,FW\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 1276,
                    "text": "Johan Manzambi\tFW,MF\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 1277,
                    "text": "Johan Mojica\tDF\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 1278,
                    "text": "Johan V\u00e1squez\tDF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 1279,
                    "text": "Johann Lepenant\tMF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 1280,
                    "text": "Johannes Eggestein\tFW\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 1281,
                    "text": "John Joe\tMF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 1282,
                    "text": "John Joe\tMF,FW\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 1283,
                    "text": "John McGinn\tMF,FW\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 1284,
                    "text": "John Stones\tDF,MF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 1285,
                    "text": "John Tolkin\tDF,MF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 1286,
                    "text": "John Yeboah\tFW,MF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 1287,
                    "text": "Johnny Cardoso\tMF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 1288,
                    "text": "Jon Aramburu\tDF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 1289,
                    "text": "Jon Guridi\tMF,FW\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 1290,
                    "text": "Jon Magunazelaia\tMF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 1291,
                    "text": "Jon Martin\tDF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 1292,
                    "text": "Jon Moncayola\tMF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 1293,
                    "text": "Jon Pacheco\tDF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 1294,
                    "text": "Jon Rowe\tFW,MF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 1295,
                    "text": "Jonah Kusi-Asare\tFW\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 1296,
                    "text": "Jonas F\u00f6hrenbach\tDF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1297,
                    "text": "Jonas Hofmann\tMF,DF\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 1298,
                    "text": "Jonas Martin\tMF\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 1299,
                    "text": "Jonas Omlin\tGK\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 1300,
                    "text": "Jonas Rouhi\tDF\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 1301,
                    "text": "Jonas Urbig\tGK\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 1302,
                    "text": "Jonas Wind\tFW,MF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1303,
                    "text": "Jonathan Bamba\tFW,MF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 1304,
                    "text": "Jonathan Burkardt\tFW\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 1305,
                    "text": "Jonathan Clauss\tDF,MF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 1306,
                    "text": "Jonathan David\tFW\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 1307,
                    "text": "Jonathan Gradit\tDF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 1308,
                    "text": "Jonathan Ikone\tFW\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 1309,
                    "text": "Jonathan Ikone\tFW,MF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 1310,
                    "text": "Jonathan Tah\tDF\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 1311,
                    "text": "Jonny Evans\tDF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1312,
                    "text": "Jordan Amavi\tDF\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 1313,
                    "text": "Jordan Ayew\tFW,MF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 1314,
                    "text": "Jordan Ayew\tFW,MF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 1315,
                    "text": "Jordan Ferri\tMF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 1316,
                    "text": "Jordan James\tMF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 1317,
                    "text": "Jordan Lefort\tDF\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 1318,
                    "text": "Jordan Lotomba\tMF,DF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 1319,
                    "text": "Jordan Pefok\tFW\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 1320,
                    "text": "Jordan Pefok\tFW\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 1321,
                    "text": "Jordan Pickford\tGK\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 1322,
                    "text": "Jordan Teze\tDF\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 1323,
                    "text": "Jordan Veretout\tMF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 1324,
                    "text": "Jordan Zemura\tDF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 1325,
                    "text": "Jordy Makengo\tDF\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 1326,
                    "text": "Jorge Cuenca\tDF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 1327,
                    "text": "Jorge Herrando\tDF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 1328,
                    "text": "Jorge S\u00e1enz\tDF\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 1329,
                    "text": "Jorge de Frutos\tFW,MF\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 1330,
                    "text": "Jorginho\tMF\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 1331,
                    "text": "Joris Chotard\tMF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 1332,
                    "text": "Josep Martinez\tGK\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 1333,
                    "text": "Joseph Aidoo\tDF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 1334,
                    "text": "Joseph Aidoo\tDF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 1335,
                    "text": "Joseph Okumu\tDF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 1336,
                    "text": "Josha Vagnoman\tDF,MF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 1337,
                    "text": "Joshua Acheampong\tDF\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 1338,
                    "text": "Joshua Kimmich\tMF\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 1339,
                    "text": "Joshua King\tFW,MF\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 1340,
                    "text": "Joshua King\tMF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 1341,
                    "text": "Joshua Zirkzee\tFW,MF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1342,
                    "text": "Josip Juranovi\u0107\tDF,MF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 1343,
                    "text": "Josip Stani\u0161i\u0107\tDF\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 1344,
                    "text": "Josu\u00e9 Casimir\tFW,MF\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 1345,
                    "text": "Jos\u00e9 Arnaiz\tFW,MF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 1346,
                    "text": "Jos\u00e9 Campa\u00f1a\tMF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 1347,
                    "text": "Jos\u00e9 Carlos Gonz\u00e1lez\tDF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 1348,
                    "text": "Jos\u00e9 Gragera\tMF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 1349,
                    "text": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda Vay\u00e1\tMF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 1350,
                    "text": "Jos\u00e9 Luis Gay\u00e0\tDF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 1351,
                    "text": "Jos\u00e9 Luis Palomino\tDF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 1352,
                    "text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Gim\u00e9nez\tDF\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 1353,
                    "text": "Jos\u00e9 S\u00e1\tGK\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 1354,
                    "text": "Jota\tFW,MF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 1355,
                    "text": "Jota Silva\tFW,MF\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 1356,
                    "text": "Jo\u00e3o F\u00e9lix\tFW,MF\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 1357,
                    "text": "Jo\u00e3o F\u00e9lix\tMF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 1358,
                    "text": "Jo\u00e3o Gomes\tMF\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 1359,
                    "text": "Jo\u00e3o Neves\tMF,DF\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 1360,
                    "text": "Jo\u00e3o Palhinha\tMF\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 1361,
                    "text": "Jo\u00e3o Pedro\tFW,MF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 1362,
                    "text": "Jo\u00ebl Schingtienne\tDF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 1363,
                    "text": "Jo\u00ebl Veltman\tDF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 1364,
                    "text": "Jo\u0161ko Gvardiol\tDF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 1365,
                    "text": "Juan Bernat\tDF,MF\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 1366,
                    "text": "Juan Bernat\tMF,DF\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 1367,
                    "text": "Juan Berrocal\tDF\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 1368,
                    "text": "Juan Cruz\tFW,MF\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 1369,
                    "text": "Juan Cruz Armada\tDF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 1370,
                    "text": "Juan Cuadrado\tDF,MF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 1371,
                    "text": "Juan David Cabal\tDF\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 1372,
                    "text": "Juan Foyth\tDF\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 1373,
                    "text": "Juan Herzog\tDF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 1374,
                    "text": "Juan Jesus\tDF\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 1375,
                    "text": "Juan Miranda\tDF\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 1376,
                    "text": "Juan Musso\tGK\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 1377,
                    "text": "Juan Musso\tGK\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 1378,
                    "text": "Juan Soriano\tGK\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 1379,
                    "text": "Juanlu S\u00e1nchez\tMF,DF\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 1380,
                    "text": "Juanmi\tFW,MF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 1381,
                    "text": "Juanmi\tFW,MF\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 1382,
                    "text": "Juanmi Latasa\tFW\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 1383,
                    "text": "Juanpe\tDF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 1384,
                    "text": "Jubal\tDF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 1385,
                    "text": "Jude Bellingham\tMF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 1386,
                    "text": "Julen Agirrezabala\tGK\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 1387,
                    "text": "Jules Kound\u00e9\tDF\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 1388,
                    "text": "Julian Araujo\tDF\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 1389,
                    "text": "Julian Brandt\tMF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 1390,
                    "text": "Julian Chabot\tDF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 1391,
                    "text": "Julian Niehues\tMF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1392,
                    "text": "Julian Ryerson\tDF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 1393,
                    "text": "Julian Weigl\tMF\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 1394,
                    "text": "Julien Duranville\tFW,MF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 1395,
                    "text": "Julien Le Cardinal\tDF\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 1396,
                    "text": "Julio Enciso\tMF,FW\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 1397,
                    "text": "Julio Enciso\tMF,FW\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 1398,
                    "text": "Julio Soler\tDF,FW\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 1399,
                    "text": "Juli\u00e1n Chicco\tMF,DF\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 1400,
                    "text": "Juli\u00e1n Malatini\tDF\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 1401,
                    "text": "Juli\u00e1n \u00c1lvarez\tFW\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 1402,
                    "text": "Juma Bah\tDF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 1403,
                    "text": "Juma Bah\tDF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 1404,
                    "text": "Junior Adamu\tFW\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 1405,
                    "text": "Junior Ajayi\tFW\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 1406,
                    "text": "Junior Dina Ebimbe\tMF,FW\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 1407,
                    "text": "Junior Messias\tMF,FW\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 1408,
                    "text": "Junior Mwanga\tMF\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 1409,
                    "text": "Junior Mwanga\tMF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 1410,
                    "text": "Junior Ndiaye\tFW\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 1411,
                    "text": "Junior Sambia\tDF,FW\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 1412,
                    "text": "Junya Ito\tFW,MF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 1413,
                    "text": "Jurgen Ekkelenkamp\tMF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 1414,
                    "text": "Jurri\u00ebn Timber\tDF\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 1415,
                    "text": "Justin Bourgault\tDF\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 1416,
                    "text": "Justin Devenny\tMF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 1417,
                    "text": "Justin Diehl\tFW,DF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 1418,
                    "text": "Justin Kluivert\tMF\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 1419,
                    "text": "Justin Njinmah\tFW,MF\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 1420,
                    "text": "Justin Smith\tMF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 1421,
                    "text": "Justin-No\u00ebl Kalumba\tFW,MF\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 1422,
                    "text": "J\u00e1der Dur\u00e1n\tFW\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 1423,
                    "text": "J\u00e9r\u00e9my Jacquet\tDF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 1424,
                    "text": "J\u00e9r\u00e9my Le Douaron\tFW\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 1425,
                    "text": "J\u00e9r\u00e9my Sebas\tFW,MF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 1426,
                    "text": "J\u00e9r\u00f4me Roussillon\tDF,MF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 1427,
                    "text": "J\u00f8rgen Strand Larsen\tFW\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 1428,
                    "text": "Kacper Koscierski\tDF\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 1429,
                    "text": "Kacper Urbanski\tMF\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 1430,
                    "text": "Kacper Urbanski\tMF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 1431,
                    "text": "Kaelan Casey\tDF\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 1432,
                    "text": "Kai Havertz\tFW,MF\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 1433,
                    "text": "Kaishu Sano\tMF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 1434,
                    "text": "Kalvin Phillips\tMF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 1435,
                    "text": "Kamaldeen Sulemana\tFW,MF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 1436,
                    "text": "Kamil Grabara\tGK\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1437,
                    "text": "Kamory Doumbia\tMF,FW\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 1438,
                    "text": "Kandet Diawara\tFW\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 1439,
                    "text": "Kaoru Mitoma\tFW,MF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 1440,
                    "text": "Karim Adeyemi\tFW,MF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 1441,
                    "text": "Karim Onisiwo\tMF,FW\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 1442,
                    "text": "Karl Etta\tMF,FW\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 1443,
                    "text": "Karl Jakob Hein\tGK\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 1444,
                    "text": "Karl-Johan Johnsson\tGK\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 1445,
                    "text": "Karol Fila\tMF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 1446,
                    "text": "Karol Linetty\tMF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 1447,
                    "text": "Karol Mets\tDF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 1448,
                    "text": "Kasey McAteer\tFW\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 1449,
                    "text": "Kassoum Ouattara\tDF,FW\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 1450,
                    "text": "Kau\u00e3 Santos\tGK\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 1451,
                    "text": "Kazeem Olaigbe\tMF,FW\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 1452,
                    "text": "Keane Lewis-Potter\tDF,FW\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 1453,
                    "text": "Keinan Davis\tFW\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 1454,
                    "text": "Keita Bald\u00e9\tFW\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 1455,
                    "text": "Keito Nakamura\tFW,MF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 1456,
                    "text": "Keke Maximilian Topp\tFW,MF\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 1457,
                    "text": "Kelechi Iheanacho\tFW\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 1458,
                    "text": "Kelvin Amian\tDF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 1459,
                    "text": "Kembo Diliwidi\tDF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 1460,
                    "text": "Kenan Y\u0131ld\u0131z\tFW,MF\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 1461,
                    "text": "Kenedy\tMF,FW\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 1462,
                    "text": "Kenny Lala\tDF\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 1463,
                    "text": "Kenny Tete\tDF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 1464,
                    "text": "Kepa Arrizabalaga\tGK\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 1465,
                    "text": "Keven Schlotterbeck\tDF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1466,
                    "text": "Kevin Akpoguma\tDF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1467,
                    "text": "Kevin Behrens\tFW\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1468,
                    "text": "Kevin Bonifazi\tDF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 1469,
                    "text": "Kevin Danso\tDF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 1470,
                    "text": "Kevin Danso\tDF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 1471,
                    "text": "Kevin De Bruyne\tMF,FW\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 1472,
                    "text": "Kevin Kampl\tMF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 1473,
                    "text": "Kevin Martins\tMF,DF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 1474,
                    "text": "Kevin M\u00fcller\tGK\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1475,
                    "text": "Kevin Paredes\tDF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1476,
                    "text": "Kevin Schade\tFW\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 1477,
                    "text": "Kevin St\u00f6ger\tMF\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 1478,
                    "text": "Kevin Trapp\tGK\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 1479,
                    "text": "Kevin Vogt\tDF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 1480,
                    "text": "Kevin Volland\tFW,MF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 1481,
                    "text": "Kevin Zeroli\tMF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 1482,
                    "text": "Kevin Zeroli\tMF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 1483,
                    "text": "Keyliane Abdallah\tFW\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 1484,
                    "text": "Khalil Fayad\tMF,FW\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 1485,
                    "text": "Khvicha Kvaratskhelia\tFW\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 1486,
                    "text": "Khvicha Kvaratskhelia\tFW,MF\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 1487,
                    "text": "Kh\u00e9phren Thuram\tMF\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 1488,
                    "text": "Ki-Jana Hoever\tDF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 1489,
                    "text": "Kialonda\tDF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 1490,
                    "text": "Kieran Tierney\tDF,FW\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 1491,
                    "text": "Kieran Trippier\tDF\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1492,
                    "text": "Kiernan Dewsbury-Hall\tMF,FW\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 1493,
                    "text": "Kike Barja\tFW,MF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 1494,
                    "text": "Kike P\u00e9rez\tMF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 1495,
                    "text": "Kike P\u00e9rez\tMF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 1496,
                    "text": "Kike Salas\tDF\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 1497,
                    "text": "Kiko Femen\u00eda\tDF\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 1498,
                    "text": "Kik\u00e9\tFW\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 1499,
                    "text": "Kilian Fischer\tDF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1500,
                    "text": "Kiliann Sildillia\tDF\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 1501,
                    "text": "Kim Jisoo\tDF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 1502,
                    "text": "Kim Min-jae\tDF\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 1503,
                    "text": "Kim Minsu\tMF,FW\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 1504,
                    "text": "Kingsley Coman\tFW\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 1505,
                    "text": "Kingsley Ehizibue\tDF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 1506,
                    "text": "Kingstone Mutandwa\tFW,MF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 1507,
                    "text": "Kirian Rodr\u00edguez\tMF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 1508,
                    "text": "Kjell-Arik W\u00e4tjen\tMF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 1509,
                    "text": "Kjetil Haug\tGK\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 1510,
                    "text": "Ko Itakura\tDF\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 1511,
                    "text": "Kobbie Mainoo\tMF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1512,
                    "text": "Koji Miyoshi\tFW,MF\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 1513,
                    "text": "Koka\tFW\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 1514,
                    "text": "Koke\tMF\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 1515,
                    "text": "Konan N'dri\tFW,MF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 1516,
                    "text": "Koni De Winter\tDF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 1517,
                    "text": "Konrad Laimer\tDF\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 1518,
                    "text": "Konstantinos Koulierakis\tDF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1519,
                    "text": "Konstantinos Mavropanos\tDF\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 1520,
                    "text": "Kosta Nedeljkovi\u0107\tDF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 1521,
                    "text": "Kosta Nedeljkovi\u0107\tDF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 1522,
                    "text": "Kostas Tsimikas\tDF\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 1523,
                    "text": "Krapyvtsov Vladyslav\tGK\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 1524,
                    "text": "Kristijan Jaki\u0107\tMF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1525,
                    "text": "Kristjan Asllani\tMF\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 1526,
                    "text": "Kristoffer Ajer\tDF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 1527,
                    "text": "Kr\u00e9pin Diatta\tDF,FW\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 1528,
                    "text": "Kyle Walker\tDF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 1529,
                    "text": "Kyle Walker\tDF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 1530,
                    "text": "Kyle Walker-Peters\tDF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 1531,
                    "text": "Kylian Mbapp\u00e9\tFW\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 1532,
                    "text": "Kyllian Antonio\tDF,MF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 1533,
                    "text": "Kyogo Furuhashi\tFW\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 1534,
                    "text": "K\u00e9vin Danois\tMF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 1535,
                    "text": "K\u00e9vin Pedro\tDF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 1536,
                    "text": "Ladislav Krej\u010d\u00ed\tDF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 1537,
                    "text": "Lamare Bogarde\tDF,MF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 1538,
                    "text": "Lameck Banda\tFW,MF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 1539,
                    "text": "Lamine Camara\tMF\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 1540,
                    "text": "Lamine Fomba\tMF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 1541,
                    "text": "Lamine Yamal\tFW\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 1542,
                    "text": "Lanroy Machine\tFW\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 1543,
                    "text": "Lars Ritzka\tDF,MF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 1544,
                    "text": "Lassana Coulibaly\tMF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 1545,
                    "text": "Lasse Rie\u00df\tGK\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 1546,
                    "text": "Lasse Rosenboom\tDF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 1547,
                    "text": "Lassine Sinayoko\tFW,MF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 1548,
                    "text": "Lasso Coulibaly\tFW,MF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 1549,
                    "text": "Lautaro Gianetti\tDF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 1550,
                    "text": "Lautaro Mart\u00ednez\tFW\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 1551,
                    "text": "Lautaro Valenti\tDF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 1552,
                    "text": "Lazar Samardzic\tMF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 1553,
                    "text": "Leandro Antonetti\tFW\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 1554,
                    "text": "Leandro Cabrera\tDF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 1555,
                    "text": "Leandro Chichizola\tGK\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 1556,
                    "text": "Leandro Paredes\tMF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 1557,
                    "text": "Leandro Trossard\tFW\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 1558,
                    "text": "Lee Jae-sung\tMF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 1559,
                    "text": "Lee Kang-in\tFW,MF\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 1560,
                    "text": "Leif Davis\tDF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 1561,
                    "text": "Lennard Maloney\tMF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1562,
                    "text": "Lennard Maloney\tMF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 1563,
                    "text": "Leny Yoro\tDF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1564,
                    "text": "Leo Rom\u00e1n\tGK\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 1565,
                    "text": "Leo Skiri \u00d8stig\u00e5rd\tDF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1566,
                    "text": "Leo Skiri \u00d8stig\u00e5rd\tDF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 1567,
                    "text": "Leon Bailey\tFW,MF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 1568,
                    "text": "Leon Goretzka\tMF,DF\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 1569,
                    "text": "Leonardo Balerdi\tDF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 1570,
                    "text": "Leonardo Bittencourt\tMF\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 1571,
                    "text": "Leonardo Pavoletti\tFW,MF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 1572,
                    "text": "Leonardo Spinazzola\tDF,FW\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 1573,
                    "text": "Leonidas Stergiou\tDF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 1574,
                    "text": "Leopold Querfeld\tDF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 1575,
                    "text": "Leroy San\u00e9\tFW\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 1576,
                    "text": "Lesley Ugochukwu\tMF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 1577,
                    "text": "Levi Colwill\tDF\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 1578,
                    "text": "Lewis Cook\tMF,DF\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 1579,
                    "text": "Lewis Dunk\tDF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 1580,
                    "text": "Lewis Ferguson\tMF\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 1581,
                    "text": "Lewis Hall\tDF\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1582,
                    "text": "Lewis Holtby\tMF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 1583,
                    "text": "Lewis Miley\tMF\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1584,
                    "text": "Lewis Orford\tMF\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 1585,
                    "text": "Liam Delap\tFW\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 1586,
                    "text": "Liam Henderson\tMF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 1587,
                    "text": "Liberato Cacace\tMF,DF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 1588,
                    "text": "Lilian Brassier\tDF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 1589,
                    "text": "Lilian Brassier\tDF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 1590,
                    "text": "Lilian Raolisoa\tDF,FW\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 1591,
                    "text": "Lior Kasa\tMF,FW\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 1592,
                    "text": "Lisandro Mart\u00ednez\tDF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1593,
                    "text": "Lloyd Kelly\tDF\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 1594,
                    "text": "Lloyd Kelly\tDF\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1595,
                    "text": "Logan Costa\tDF\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 1596,
                    "text": "Logan Costa\tDF\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 1597,
                    "text": "Lois Diony\tFW\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 1598,
                    "text": "Lorenz Assignon\tDF,MF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 1599,
                    "text": "Lorenzo Aguado\tDF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 1600,
                    "text": "Lorenzo Anghel\u00e8\tFW\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 1601,
                    "text": "Lorenzo Colombo\tFW,MF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 1602,
                    "text": "Lorenzo De Silvestri\tDF\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 1603,
                    "text": "Lorenzo Lucca\tFW\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 1604,
                    "text": "Lorenzo Montip\u00f2\tGK\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 1605,
                    "text": "Lorenzo Pellegrini\tMF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 1606,
                    "text": "Lorenzo Tosto\tDF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 1607,
                    "text": "Lorenzo Venturino\tFW,MF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 1608,
                    "text": "Louis Leroux\tMF,DF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 1609,
                    "text": "Louis Mouton\tMF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 1610,
                    "text": "Loum Tchaouna\tFW,MF\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 1611,
                    "text": "Lovro Majer\tMF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1612,
                    "text": "Lo\u00efc Bade\tDF\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 1613,
                    "text": "Lo\u00efc N'Gatta\tDF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 1614,
                    "text": "Lo\u00efc Nego\tDF,FW\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 1615,
                    "text": "Lo\u00efs Openda\tFW,MF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 1616,
                    "text": "Luca Caldirola\tDF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 1617,
                    "text": "Luca Jaquez\tDF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 1618,
                    "text": "Luca Kerber\tMF,DF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1619,
                    "text": "Luca Marianucci\tDF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 1620,
                    "text": "Luca Mazzitelli\tMF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 1621,
                    "text": "Luca Netz\tDF\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 1622,
                    "text": "Luca Pellegrini\tDF\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 1623,
                    "text": "Luca Philipp\tGK\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1624,
                    "text": "Luca Ranieri\tDF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 1625,
                    "text": "Luca de la Torre\tMF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 1626,
                    "text": "Lucas Beltr\u00e1n\tFW,MF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 1627,
                    "text": "Lucas Beraldo\tDF\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 1628,
                    "text": "Lucas Bergvall\tMF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 1629,
                    "text": "Lucas Chevalier\tGK\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 1630,
                    "text": "Lucas Da Cunha\tMF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 1631,
                    "text": "Lucas Digne\tDF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 1632,
                    "text": "Lucas Gourna-Douath\tMF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 1633,
                    "text": "Lucas Hern\u00e1ndez\tDF\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 1634,
                    "text": "Lucas H\u00f6ler\tFW,MF\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 1635,
                    "text": "Lucas Mart\u00ednez Quarta\tDF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 1636,
                    "text": "Lucas Michal\tFW,MF\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 1637,
                    "text": "Lucas Mincarelli\tDF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 1638,
                    "text": "Lucas Ocampos\tFW\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 1639,
                    "text": "Lucas Oliveira Rosa\tDF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 1640,
                    "text": "Lucas Paquet\u00e1\tMF,FW\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 1641,
                    "text": "Lucas Perri\tGK\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 1642,
                    "text": "Lucas Stassin\tFW\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 1643,
                    "text": "Lucas Torr\u00f3\tMF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 1644,
                    "text": "Lucas Tousart\tMF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 1645,
                    "text": "Lucas V\u00e1zquez\tDF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 1646,
                    "text": "Lucien Agoume\tMF\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 1647,
                    "text": "Luck Zogb\u00e9\tDF\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 1648,
                    "text": "Ludovic Ajorque\tFW\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 1649,
                    "text": "Ludovic Blas\tMF,FW\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 1650,
                    "text": "Luis D\u00edaz\tFW\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 1651,
                    "text": "Luis Guilherme\tMF,FW\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 1652,
                    "text": "Luis Henrique\tDF,FW\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 1653,
                    "text": "Luis Milla\tMF\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 1654,
                    "text": "Luis P\u00e9rez\tDF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 1655,
                    "text": "Luis Rioja\tFW\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 1656,
                    "text": "Luis Rioja\tMF,FW\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 1657,
                    "text": "Luis Sinisterra\tFW,MF\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 1658,
                    "text": "Luiz Felipe\tDF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 1659,
                    "text": "Luiz L\u00facio Reis J\u00fanior\tGK\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 1660,
                    "text": "Luka Jovi\u0107\tFW,MF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 1661,
                    "text": "Luka Modri\u0107\tMF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 1662,
                    "text": "Luka Romero\tFW,MF\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 1663,
                    "text": "Luka Su\u010di\u0107\tMF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 1664,
                    "text": "Luka Topalovi\u0107\tMF\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 1665,
                    "text": "Lukas Daschner\tMF,FW\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 1666,
                    "text": "Lukas Klostermann\tDF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 1667,
                    "text": "Lukas K\u00fcbler\tDF\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 1668,
                    "text": "Lukas Nmecha\tFW,MF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1669,
                    "text": "Lukas Ullrich\tDF\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 1670,
                    "text": "Luke Shaw\tDF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1671,
                    "text": "Luke Thomas\tDF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 1672,
                    "text": "Luke Woolfenden\tDF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 1673,
                    "text": "Luken Beitia\tDF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 1674,
                    "text": "Luk\u00e1\u0161 Hr\u00e1deck\u00fd\tGK\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 1675,
                    "text": "Lutsharel Geertruida\tDF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 1676,
                    "text": "L\u00e1szl\u00f3 B\u00e9nes\tMF,FW\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 1677,
                    "text": "L\u00e9o P\u00e9trot\tDF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 1678,
                    "text": "L\u00e9o Scienza\tFW,MF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1679,
                    "text": "M'Bala Nzola\tFW\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 1680,
                    "text": "Maarten Vandevoordt\tGK\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 1681,
                    "text": "Maat Daniel Caprini\tFW\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 1682,
                    "text": "Mads Hermansen\tGK\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 1683,
                    "text": "Mads Pedersen\tDF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1684,
                    "text": "Mads Roerslev\tDF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 1685,
                    "text": "Mads Roerslev\tDF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1686,
                    "text": "Maduka Okoye\tGK\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 1687,
                    "text": "Maghnes Akliouche\tFW,MF\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 1688,
                    "text": "Magnus Knudsen\tMF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 1689,
                    "text": "Magnus Kofod Andersen\tMF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 1690,
                    "text": "Mahamadou Diawara\tMF\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 1691,
                    "text": "Mahamadou Diawara\tMF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 1692,
                    "text": "Mahamadou Nagida\tDF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 1693,
                    "text": "Mahdi Camara\tMF,FW\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 1694,
                    "text": "Mahmoud Dahoud\tMF\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 1695,
                    "text": "Malang Sarr\tDF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 1696,
                    "text": "Malcolm Jeng\tDF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 1697,
                    "text": "Malick Fofana\tFW\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 1698,
                    "text": "Malick Thiaw\tDF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 1699,
                    "text": "Malo Gusto\tDF\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 1700,
                    "text": "Mama Samba Bald\u00e9\tFW\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 1701,
                    "text": "Mama Samba Bald\u00e9\tFW\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 1702,
                    "text": "Mamadou Coulibaly\tMF\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 1703,
                    "text": "Mamadou Diakhon\tFW,MF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 1704,
                    "text": "Mamadou Sarr\tDF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 1705,
                    "text": "Mamadou Sylla\tFW,MF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 1706,
                    "text": "Mandela Keita\tMF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 1707,
                    "text": "Manolis Saliakas\tMF,DF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 1708,
                    "text": "Manu Bueno\tMF,FW\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 1709,
                    "text": "Manu Kon\u00e9\tMF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 1710,
                    "text": "Manu Morlanes\tMF\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 1711,
                    "text": "Manu S\u00e1nchez\tDF\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 1712,
                    "text": "Manuel Akanji\tDF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 1713,
                    "text": "Manuel Fuster\tFW,MF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 1714,
                    "text": "Manuel Lazzari\tDF\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 1715,
                    "text": "Manuel Locatelli\tMF\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 1716,
                    "text": "Manuel Neuer\tGK\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 1717,
                    "text": "Manuel Ugarte Ribeiro\tMF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1718,
                    "text": "Marash Kumbulla\tDF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 1719,
                    "text": "Marc Bartra\tDF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 1720,
                    "text": "Marc Bernal\tMF\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 1721,
                    "text": "Marc Cardona\tFW,DF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 1722,
                    "text": "Marc Casado\tMF\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 1723,
                    "text": "Marc Cucurella\tDF\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 1724,
                    "text": "Marc Domenech\tFW,MF\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 1725,
                    "text": "Marc Guiu\tFW\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 1726,
                    "text": "Marc Gu\u00e9hi\tDF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 1727,
                    "text": "Marc Roca\tMF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 1728,
                    "text": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen\tGK\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 1729,
                    "text": "Marc-Oliver Kempf\tDF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 1730,
                    "text": "Marcel Sabitzer\tMF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 1731,
                    "text": "Marcin Bu\u0142ka\tGK\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 1732,
                    "text": "Marco Asensio\tFW,MF\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 1733,
                    "text": "Marco Asensio\tMF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 1734,
                    "text": "Marco Bizot\tGK\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 1735,
                    "text": "Marco Brescianini\tMF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 1736,
                    "text": "Marco Carnesecchi\tGK\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 1737,
                    "text": "Marco Friedl\tDF\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 1738,
                    "text": "Marco Gr\u00fcll\tFW,MF\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 1739,
                    "text": "Marco Komenda\tDF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 1740,
                    "text": "Marco Palestra\tDF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 1741,
                    "text": "Marco Sala\tDF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 1742,
                    "text": "Marco Sala\tDF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 1743,
                    "text": "Marco Silvestri\tGK\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 1744,
                    "text": "Marco Sportiello\tGK\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 1745,
                    "text": "Marcos Alonso\tDF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 1746,
                    "text": "Marcos Andr\u00e9\tFW\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 1747,
                    "text": "Marcos Llorente\tDF,MF\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 1748,
                    "text": "Marcos Senesi\tDF\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 1749,
                    "text": "Marcus Coco\tDF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 1750,
                    "text": "Marcus Harness\tMF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 1751,
                    "text": "Marcus Pedersen\tDF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 1752,
                    "text": "Marcus Rashford\tFW\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 1753,
                    "text": "Marcus Rashford\tFW,MF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1754,
                    "text": "Marcus Tavernier\tFW,MF\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 1755,
                    "text": "Marcus Thuram\tFW\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 1756,
                    "text": "Marc\u00e3o\tDF\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 1757,
                    "text": "Marin Ljubicic\tFW,MF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 1758,
                    "text": "Marin Pongra\u010di\u0107\tDF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 1759,
                    "text": "Marin \u0160verko\tDF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 1760,
                    "text": "Mario Balotelli\tFW,MF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 1761,
                    "text": "Mario Gila\tDF\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 1762,
                    "text": "Mario G\u00f6tze\tMF,FW\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 1763,
                    "text": "Mario Hermoso\tDF\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 1764,
                    "text": "Mario Hermoso\tDF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 1765,
                    "text": "Mario Lemina\tMF,DF\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 1766,
                    "text": "Mario Maroto\tMF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 1767,
                    "text": "Mario Mart\u00edn\tMF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 1768,
                    "text": "Mario Pa\u0161ali\u0107\tMF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 1769,
                    "text": "Marius B\u00fclter\tFW,DF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1770,
                    "text": "Marius Courcoul\tMF,DF\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 1771,
                    "text": "Marius M\u00fcller\tGK\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1772,
                    "text": "Marius Wolf\tDF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1773,
                    "text": "Mark Flekken\tGK\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 1774,
                    "text": "Mark McKenzie\tDF\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 1775,
                    "text": "Mark Travers\tGK\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 1776,
                    "text": "Marko Arnautovi\u0107\tFW\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 1777,
                    "text": "Marko Dmitrovi\u0107\tGK\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 1778,
                    "text": "Marko Ivezi\u0107\tDF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 1779,
                    "text": "Marnon Busch\tDF,MF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1780,
                    "text": "Maroan Sannadi\tFW\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 1781,
                    "text": "Marquinhos\tDF\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 1782,
                    "text": "Marshall Munetsi\tMF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 1783,
                    "text": "Marshall Munetsi\tMF,FW\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 1784,
                    "text": "Marten de Roon\tMF,DF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 1785,
                    "text": "Martial Godo\tFW,DF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 1786,
                    "text": "Martin Adeline\tMF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 1787,
                    "text": "Martin D\u00fabravka\tGK\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1788,
                    "text": "Martin Erlic\tDF\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 1789,
                    "text": "Martin Frese\tDF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 1790,
                    "text": "Martin Satriano\tFW,DF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 1791,
                    "text": "Martin Terrier\tMF,FW\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 1792,
                    "text": "Martin Valjent\tDF\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 1793,
                    "text": "Martin \u00d8degaard\tMF\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 1794,
                    "text": "Mart\u00edn Payero\tMF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 1795,
                    "text": "Mart\u00edn Tej\u00f3n\tMF,DF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 1796,
                    "text": "Mart\u00edn Zubimendi\tMF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 1797,
                    "text": "Marvin\tDF,FW\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 1798,
                    "text": "Marvin Ducksch\tFW\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 1799,
                    "text": "Marvin Friedrich\tDF\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 1800,
                    "text": "Marvin Pieringer\tFW,MF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1801,
                    "text": "Marvin Schulz\tMF,DF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 1802,
                    "text": "Marvin Senaya\tDF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 1803,
                    "text": "Marwann Nzuzi\tDF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 1804,
                    "text": "Mason Greenwood\tFW,MF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 1805,
                    "text": "Mason Holgate\tFW,DF\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 1806,
                    "text": "Mason Mount\tMF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1807,
                    "text": "Massadio Ha\u00efdara\tDF\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 1808,
                    "text": "Massimo Luongo\tMF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 1809,
                    "text": "Matej Kovar\tGK\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 1810,
                    "text": "Mateo Flores\tMF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 1811,
                    "text": "Mateo Kova\u010di\u0107\tMF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 1812,
                    "text": "Mateo Mej\u00eda\tFW\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 1813,
                    "text": "Mateo Pellegrino\tFW\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 1814,
                    "text": "Mateo Retegui\tFW\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 1815,
                    "text": "Mateu Morey\tDF\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 1816,
                    "text": "Mateus Fernandes\tMF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 1817,
                    "text": "Mateus Mane\tMF\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 1818,
                    "text": "Mateusz Kowalski\tMF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 1819,
                    "text": "Mateusz Wieteska\tDF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 1820,
                    "text": "Matheus Cunha\tMF,FW\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 1821,
                    "text": "Matheus Fran\u00e7a\tMF,FW\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 1822,
                    "text": "Matheus Nunes\tDF,MF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 1823,
                    "text": "Mathew Ryan\tGK\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 1824,
                    "text": "Mathias Honsak\tFW,DF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1825,
                    "text": "Mathias Jensen\tMF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 1826,
                    "text": "Mathias L\u00f8vik\tDF,FW\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 1827,
                    "text": "Mathias Pereira Lage\tFW,MF\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 1828,
                    "text": "Mathieu Cafaro\tMF,FW\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 1829,
                    "text": "Mathieu Gorgelin\tGK\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 1830,
                    "text": "Mathis Amougou\tMF\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 1831,
                    "text": "Mathis Amougou\tMF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 1832,
                    "text": "Mathis Lambourde\tFW,MF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 1833,
                    "text": "Mathys Tel\tFW\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 1834,
                    "text": "Mathys Tel\tFW,MF\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 1835,
                    "text": "Math\u00e9o Bodmer\tMF\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 1836,
                    "text": "Math\u00edas Olivera\tDF\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 1837,
                    "text": "Matias Fernandez-Pardo\tFW,MF\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 1838,
                    "text": "Matias Moreno\tDF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 1839,
                    "text": "Matija Nastasi\u0107\tDF\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 1840,
                    "text": "Mats Hummels\tDF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 1841,
                    "text": "Mats Pannewig\tMF\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 1842,
                    "text": "Mats Wieffer\tDF,MF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 1843,
                    "text": "Matt Doherty\tDF\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 1844,
                    "text": "Matt O'Riley\tMF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 1845,
                    "text": "Matt Targett\tDF\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1846,
                    "text": "Matteo Cancellieri\tFW,MF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 1847,
                    "text": "Matteo Darmian\tDF\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 1848,
                    "text": "Matteo Gabbia\tDF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 1849,
                    "text": "Matteo Palma\tDF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 1850,
                    "text": "Matteo Pessina\tMF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 1851,
                    "text": "Matteo Politano\tFW,MF\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 1852,
                    "text": "Matteo Prati\tMF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 1853,
                    "text": "Matteo Ruggeri\tDF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 1854,
                    "text": "Matthias Braun\u00f6der\tMF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 1855,
                    "text": "Matthias Ginter\tDF\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 1856,
                    "text": "Matthijs de Ligt\tDF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1857,
                    "text": "Matthis Abline\tFW\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 1858,
                    "text": "Mattia Bani\tDF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 1859,
                    "text": "Mattia De Sciglio\tDF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 1860,
                    "text": "Mattia Felici\tMF,FW\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 1861,
                    "text": "Mattia Liberali\tMF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 1862,
                    "text": "Mattia Perin\tGK\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 1863,
                    "text": "Mattia Valoti\tMF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 1864,
                    "text": "Mattia Viti\tDF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 1865,
                    "text": "Mattia Zaccagni\tFW\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 1866,
                    "text": "Mattias Svanberg\tMF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1867,
                    "text": "Matty Cash\tDF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 1868,
                    "text": "Matt\u00e9o Guendouzi\tMF\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 1869,
                    "text": "Matvei Safonov\tGK\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 1870,
                    "text": "Matz Sels\tGK\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 1871,
                    "text": "Mat\u00ecas Soul\u00e9\tMF,DF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 1872,
                    "text": "Mat\u00edas Vecino\tMF\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 1873,
                    "text": "Mat\u00fa\u0161 Bero\tMF\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 1874,
                    "text": "Maurides\tFW\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 1875,
                    "text": "Mauro Arambarri\tMF\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 1876,
                    "text": "Max Aarons\tDF\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 1877,
                    "text": "Max Aarons\tDF,MF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 1878,
                    "text": "Max Geschwill\tDF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 1879,
                    "text": "Max Kilman\tDF\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 1880,
                    "text": "Max Moerstedt\tFW\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1881,
                    "text": "Max Rosenfelder\tDF\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 1882,
                    "text": "Maxence Caqueret\tMF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 1883,
                    "text": "Maxence Caqueret\tMF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 1884,
                    "text": "Maxence Lacroix\tDF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 1885,
                    "text": "Maxim Leitsch\tDF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 1886,
                    "text": "Maxime Bernauer\tDF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 1887,
                    "text": "Maximilian Arnold\tMF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1888,
                    "text": "Maximilian Bauer\tDF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1889,
                    "text": "Maximilian Beier\tFW,MF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 1890,
                    "text": "Maximilian Breunig\tFW,MF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1891,
                    "text": "Maximilian Eggestein\tMF\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 1892,
                    "text": "Maximilian Mittelst\u00e4dt\tDF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 1893,
                    "text": "Maximilian Philipp\tMF,FW\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 1894,
                    "text": "Maximilian Wittek\tDF\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 1895,
                    "text": "Maximiliano Caufriez\tDF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 1896,
                    "text": "Maxwel Cornet\tFW\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 1897,
                    "text": "Maxwel Cornet\tFW,MF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 1898,
                    "text": "Medon Berisha\tMF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 1899,
                    "text": "Mehdi Taremi\tFW\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 1900,
                    "text": "Melvin Bard\tDF,MF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 1901,
                    "text": "Melvin Zinga\tGK\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 1902,
                    "text": "Mergim Berisha\tFW\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1903,
                    "text": "Mergim Berisha\tFW,MF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1904,
                    "text": "Merlin R\u00f6hl\tMF,FW\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 1905,
                    "text": "Mert K\u00f6m\u00fcr\tMF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1906,
                    "text": "Meschak Elia\tFW\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 1907,
                    "text": "Michael Amir Murillo\tDF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 1908,
                    "text": "Michael Folorunsho\tFW,MF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 1909,
                    "text": "Michael Folorunsho\tFW,MF\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 1910,
                    "text": "Michael Golding\tMF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 1911,
                    "text": "Michael Gregoritsch\tFW\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 1912,
                    "text": "Michael Kayode\tDF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 1913,
                    "text": "Michael Kayode\tDF,FW\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 1914,
                    "text": "Michael Keane\tDF\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 1915,
                    "text": "Michael Olise\tFW,MF\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 1916,
                    "text": "Michael Svoboda\tDF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 1917,
                    "text": "Michael Zetterer\tGK\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 1918,
                    "text": "Michail Antonio\tFW\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 1919,
                    "text": "Michel Aebischer\tMF\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 1920,
                    "text": "Michel Ndary Adopo\tMF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 1921,
                    "text": "Michele Di Gregorio\tGK\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 1922,
                    "text": "Michy Batshuayi\tFW\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 1923,
                    "text": "Mickael Nade\tDF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 1924,
                    "text": "Micky van de Ven\tDF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 1925,
                    "text": "Miguel\tFW\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 1926,
                    "text": "Miguel Almir\u00f3n\tFW\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 1927,
                    "text": "Miguel Guti\u00e9rrez\tDF,MF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 1928,
                    "text": "Miha Zajc\tMF\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 1929,
                    "text": "Mihailo Risti\u0107\tDF,MF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 1930,
                    "text": "Mika Biereth\tFW\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 1931,
                    "text": "Mika M\u00e1rmol\tDF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 1932,
                    "text": "Mikael Ellertsson\tDF,MF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 1933,
                    "text": "Mikayil Ngor Faye\tDF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 1934,
                    "text": "Mike Maignan\tGK\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 1935,
                    "text": "Mikel Jauregizar\tMF\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 1936,
                    "text": "Mikel Merino\tMF,FW\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 1937,
                    "text": "Mikel Oyarzabal\tFW\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 1938,
                    "text": "Mikel Vesga\tMF\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 1939,
                    "text": "Mikey Moore\tFW\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 1940,
                    "text": "Mikkel Damsgaard\tMF,FW\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 1941,
                    "text": "Mikkel Kaufmann\tFW\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 1942,
                    "text": "Milan Badelj\tMF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 1943,
                    "text": "Milan \u0110uri\u0107\tFW\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 1944,
                    "text": "Milan \u0110uri\u0107\tFW\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 1945,
                    "text": "Milan \u0160kriniar\tDF\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 1946,
                    "text": "Mile Svilar\tGK\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 1947,
                    "text": "Milos Kerkez\tDF\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 1948,
                    "text": "Milos Lukovic\tFW,MF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 1949,
                    "text": "Milo\u0161 Veljkovi\u0107\tDF\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 1950,
                    "text": "Mirko Mari\u0107\tFW\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 1951,
                    "text": "Mirko Mari\u0107\tFW,MF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 1952,
                    "text": "Mitchel Bakker\tFW,DF\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 1953,
                    "text": "Mitchel Bakker\tMF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 1954,
                    "text": "Mitchell Weiser\tDF,MF\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 1955,
                    "text": "Modibo Sagnan\tDF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 1956,
                    "text": "Mohamed Abdelmoneim\tDF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 1957,
                    "text": "Mohamed Ali Cho\tFW,MF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 1958,
                    "text": "Mohamed Amoura\tFW\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 1959,
                    "text": "Mohamed Bamba\tMF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 1960,
                    "text": "Mohamed Daramy\tFW\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 1961,
                    "text": "Mohamed Haj\tMF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 1962,
                    "text": "Mohamed Kaba\tMF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 1963,
                    "text": "Mohamed Lamine Bayo\tFW\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 1964,
                    "text": "Mohamed Meit\u00e9\tFW\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 1965,
                    "text": "Mohamed Salah\tFW\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 1966,
                    "text": "Mohamed Simakan\tDF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 1967,
                    "text": "Mohammed Kudus\tFW,MF\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 1968,
                    "text": "Mohammed Salisu\tDF\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 1969,
                    "text": "Moi G\u00f3mez\tMF,FW\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 1970,
                    "text": "Moise Kean\tFW\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 1971,
                    "text": "Mois\u00e9s Caicedo\tMF,DF\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 1972,
                    "text": "Morato\tDF\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 1973,
                    "text": "Morgan Gibbs-White\tMF\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 1974,
                    "text": "Morgan Guilavogui\tFW,MF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 1975,
                    "text": "Morgan Rogers\tFW,MF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 1976,
                    "text": "Morgan Sanson\tMF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 1977,
                    "text": "Moritz Broschinski\tFW,MF\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 1978,
                    "text": "Moritz Jenz\tDF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 1979,
                    "text": "Moritz Nicolas\tGK\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 1980,
                    "text": "Moritz-Broni Kwarteng\tMF,FW\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 1981,
                    "text": "Morten Frendrup\tMF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 1982,
                    "text": "Morten Thorsby\tMF,FW\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 1983,
                    "text": "Mory Gbane\tDF,MF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 1984,
                    "text": "Moses Simon\tFW,MF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 1985,
                    "text": "Mostafa Mohamed\tFW\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 1986,
                    "text": "Mouctar Diakhaby\tDF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 1987,
                    "text": "Moussa Diarra\tDF\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 1988,
                    "text": "Moussa Niakhate\tDF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 1989,
                    "text": "Mo\u00efse Bombito\tDF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 1990,
                    "text": "Munir El Haddadi\tFW,MF\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 1991,
                    "text": "Murillo\tDF\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 1992,
                    "text": "Musa Al-Taamari\tFW,MF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 1993,
                    "text": "Musa Al-Taamari\tFW,MF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 1994,
                    "text": "Mykhailo Mudryk\tFW\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 1995,
                    "text": "Myles Lewis-Skelly\tDF\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 1996,
                    "text": "Myron Boadu\tFW\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 1997,
                    "text": "M\u00e1ximo Perrone\tMF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 1998,
                    "text": "M\u00ebrgim Vojvoda\tDF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 1999,
                    "text": "M\u00ebrgim Vojvoda\tDF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 2000,
                    "text": "Naatan Skytt\u00e4\tFW\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 2001,
                    "text": "Nabil Aberdin\tMF\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 2002,
                    "text": "Nabil Bentaleb\tMF\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 2003,
                    "text": "Nabil Fekir\tMF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 2004,
                    "text": "Nacho Vidal\tDF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 2005,
                    "text": "Naci \u00dcn\u00fcvar\tMF,DF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 2006,
                    "text": "Nadiem Amiri\tMF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 2007,
                    "text": "Nadir Zortea\tDF,MF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 2008,
                    "text": "Nahuel Est\u00e9vez\tMF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 2009,
                    "text": "Nahuel Molina\tDF\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 2010,
                    "text": "Nahuel Tenaglia\tDF\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 2011,
                    "text": "Nampalys Mendy\tMF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 2012,
                    "text": "Naouirou Ahamada\tMF,FW\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 2013,
                    "text": "Nasser Djiga\tDF\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 2014,
                    "text": "Natan\tDF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 2015,
                    "text": "Nathan Ak\u00e9\tDF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 2016,
                    "text": "Nathan Broadhead\tMF,FW\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 2017,
                    "text": "Nathan Butler-Oyedeji\tFW\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 2018,
                    "text": "Nathan Collins\tDF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 2019,
                    "text": "Nathan N'Goumou\tFW\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 2020,
                    "text": "Nathan Patterson\tDF\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 2021,
                    "text": "Nathan Tella\tMF,FW\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 2022,
                    "text": "Nathan Wood-Gordon\tDF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 2023,
                    "text": "Nathan Zeze\tDF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 2024,
                    "text": "Nathaniel Brown\tDF,MF\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 2025,
                    "text": "Nathaniel Clyne\tDF,MF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 2026,
                    "text": "Nayef Aguerd\tDF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 2027,
                    "text": "Neal Maupay\tFW\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 2028,
                    "text": "Neco Williams\tDF\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 2029,
                    "text": "Nediljko Labrovi\u0107\tGK\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 2030,
                    "text": "Nehu\u00e9n P\u00e9rez\tDF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 2031,
                    "text": "Neil El Aynaoui\tMF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 2032,
                    "text": "Nelson Weiper\tFW,MF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 2033,
                    "text": "Nemanja Gudelj\tMF,DF\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 2034,
                    "text": "Nemanja Mati\u0107\tMF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 2035,
                    "text": "Neto\tGK\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 2036,
                    "text": "Ngal'Ayel Mukau\tMF\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 2037,
                    "text": "Nhoa Sangui\tDF,MF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 2038,
                    "text": "Niama Sissoko\tFW,MF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 2039,
                    "text": "Niccol\u00f2 Pisilli\tMF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 2040,
                    "text": "Nicholas Pierini\tMF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 2041,
                    "text": "Nick Pope\tGK\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 2042,
                    "text": "Nick Woltemade\tFW,MF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 2043,
                    "text": "Niclas F\u00fcllkrug\tFW\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 2044,
                    "text": "Nico Elvedi\tDF\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 2045,
                    "text": "Nico O\u2019Reilly\tDF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 2046,
                    "text": "Nico Schlotterbeck\tDF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 2047,
                    "text": "Nico Williams\tFW\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 2048,
                    "text": "Nicola Leali\tGK\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 2049,
                    "text": "Nicola Pintus\tDF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 2050,
                    "text": "Nicola Sansone\tMF,FW\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 2051,
                    "text": "Nicola Zalewski\tDF,FW\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 2052,
                    "text": "Nicola Zalewski\tDF,MF\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 2053,
                    "text": "Nicolai Remberg\tMF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 2054,
                    "text": "Nicolas Cozza\tDF,MF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 2055,
                    "text": "Nicolas Haas\tMF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 2056,
                    "text": "Nicolas H\u00f6fler\tMF\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 2057,
                    "text": "Nicolas Jackson\tFW\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 2058,
                    "text": "Nicolas Pallois\tDF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 2059,
                    "text": "Nicolas Pays\tFW,MF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 2060,
                    "text": "Nicolas P\u00e9p\u00e9\tFW,MF\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 2061,
                    "text": "Nicolas Seiwald\tMF,DF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 2062,
                    "text": "Nicolas Viola\tFW,MF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 2063,
                    "text": "Nicol\u00e1s Dom\u00ednguez\tMF,FW\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 2064,
                    "text": "Nicol\u00e1s Gonz\u00e1lez\tFW,MF\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 2065,
                    "text": "Nicol\u00e1s Gonz\u00e1lez\tMF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 2066,
                    "text": "Nicol\u00e1s Paz\tMF,FW\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 2067,
                    "text": "Nicol\u00e1s Serrano\tFW\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 2068,
                    "text": "Nicol\u00e1s Tagliafico\tDF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 2069,
                    "text": "Nicol\u00e1s Valentini\tDF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 2070,
                    "text": "Nicol\u00f2 Barella\tMF\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 2071,
                    "text": "Nicol\u00f2 Cambiaghi\tFW\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 2072,
                    "text": "Nicol\u00f2 Casale\tDF\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 2073,
                    "text": "Nicol\u00f2 Casale\tDF\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 2074,
                    "text": "Nicol\u00f2 Fagioli\tMF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 2075,
                    "text": "Nicol\u00f2 Fagioli\tMF\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 2076,
                    "text": "Nicol\u00f2 Rovella\tMF\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 2077,
                    "text": "Nicol\u00f2 Savona\tDF\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 2078,
                    "text": "Nicol\u00f2 Zaniolo\tFW\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 2079,
                    "text": "Nicol\u00f2 Zaniolo\tFW,MF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 2080,
                    "text": "Niels Nkounkou\tDF,MF\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 2081,
                    "text": "Niklas Dorsch\tMF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 2082,
                    "text": "Niklas Dorsch\tMF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 2083,
                    "text": "Niklas Schmidt\tMF\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 2084,
                    "text": "Niklas Stark\tDF\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 2085,
                    "text": "Niklas S\u00fcle\tDF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 2086,
                    "text": "Nikola Krstovi\u0107\tFW\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 2087,
                    "text": "Nikola Maksimovi\u0107\tDF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 2088,
                    "text": "Nikola Milenkovi\u0107\tDF\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 2089,
                    "text": "Nikola Moro\tMF\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 2090,
                    "text": "Nikola Vasilj\tGK\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 2091,
                    "text": "Nikola Vla\u0161i\u0107\tMF,FW\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 2092,
                    "text": "Nikolas Nartey\tMF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 2093,
                    "text": "Nikolas Veratschnig\tDF,MF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 2094,
                    "text": "Nnamdi Collins\tDF\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 2095,
                    "text": "Noah Atubolu\tGK\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 2096,
                    "text": "Noah Edjouma\tMF,FW\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 2097,
                    "text": "Noah Okafor\tFW\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 2098,
                    "text": "Noah Okafor\tFW,MF\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 2099,
                    "text": "Noah Pesch\tFW\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 2100,
                    "text": "Noah Wei\u00dfhaupt\tFW\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 2101,
                    "text": "Noah Wei\u00dfhaupt\tFW,MF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 2102,
                    "text": "Noahkai Banks\tDF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 2103,
                    "text": "Nobel Mendy\tDF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 2104,
                    "text": "Noham Kamara\tDF\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 2105,
                    "text": "Noni Madueke\tFW\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 2106,
                    "text": "Nordi Mukiele\tDF\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 2107,
                    "text": "Nordine Kandil\tMF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 2108,
                    "text": "Norman Theuerkauf\tMF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 2109,
                    "text": "Noussair Mazraoui\tDF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 2110,
                    "text": "Nuno Mendes\tDF\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 2111,
                    "text": "Nuno Tavares\tDF\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 2112,
                    "text": "Nunzio Lella\tMF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 2113,
                    "text": "N\u00e9lson Semedo\tDF\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 2114,
                    "text": "Obite N'Dicka\tDF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 2115,
                    "text": "Odilon Kossounou\tDF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 2116,
                    "text": "Odsonne \u00c9douard\tFW\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 2117,
                    "text": "Odsonne \u00c9douard\tMF,FW\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 2118,
                    "text": "Oier Zarraga\tMF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 2119,
                    "text": "Oihan Sancet\tMF\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 2120,
                    "text": "Ola Aina\tDF\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 2121,
                    "text": "Ola Solbakken\tMF,FW\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 2122,
                    "text": "Olabade Aluko\tDF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 2123,
                    "text": "Oladapo Afolayan\tFW,MF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 2124,
                    "text": "Olasagasti\tMF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 2125,
                    "text": "Oleksandr Zinchenko\tDF,MF\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 2126,
                    "text": "Oliver Abildgaard\tMF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 2127,
                    "text": "Oliver Baumann\tGK\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 2128,
                    "text": "Oliver Burke\tFW\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 2129,
                    "text": "Oliver McBurnie\tFW\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 2130,
                    "text": "Oliver Nielsen\tDF\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 2131,
                    "text": "Oliver Scarles\tDF,FW\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 2132,
                    "text": "Oliver Skipp\tMF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 2133,
                    "text": "Olivier Deman\tDF\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 2134,
                    "text": "Ollie Watkins\tFW\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 2135,
                    "text": "Omar Alderete\tDF\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 2136,
                    "text": "Omar El Hilali\tDF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 2137,
                    "text": "Omar Marmoush\tFW\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 2138,
                    "text": "Omar Marmoush\tFW,MF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 2139,
                    "text": "Omar Mascarell\tMF\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 2140,
                    "text": "Omar Traor\u00e9\tDF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 2141,
                    "text": "Omari Forson\tMF,FW\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 2142,
                    "text": "Omari Hutchinson\tMF,FW\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 2143,
                    "text": "Ondrej Duda\tMF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 2144,
                    "text": "Orel Mangala\tMF\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 2145,
                    "text": "Orel Mangala\tMF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 2146,
                    "text": "Oriol Romeu\tMF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 2147,
                    "text": "Orri Steinn \u00d3skarsson\tFW\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 2148,
                    "text": "Osame Sahraoui\tFW,MF\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 2149,
                    "text": "Oscar Bobb\tFW\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 2150,
                    "text": "Oscar H\u00f8jlund\tMF\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 2151,
                    "text": "Othmane Maamma\tFW,MF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 2152,
                    "text": "Oumar Diakit\u00e9\tFW\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 2153,
                    "text": "Oumar Solet\tDF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 2154,
                    "text": "Ousmane Camara\tDF\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 2155,
                    "text": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9\tFW\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 2156,
                    "text": "Ousmane Toure\tDF\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 2157,
                    "text": "Oussama El Azzouzi\tMF\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 2158,
                    "text": "Oussama Targhalline\tMF\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 2159,
                    "text": "Pablo Barrios\tMF\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 2160,
                    "text": "Pablo Dur\u00e1n\tFW,MF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 2161,
                    "text": "Pablo Fornals\tMF,FW\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 2162,
                    "text": "Pablo Garcia\tFW\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 2163,
                    "text": "Pablo Ib\u00e1\u00f1ez\tMF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 2164,
                    "text": "Pablo Maffeo\tDF\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 2165,
                    "text": "Pablo Mar\u00ed\tDF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 2166,
                    "text": "Pablo Mar\u00ed\tDF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 2167,
                    "text": "Pablo Mar\u00edn\tMF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 2168,
                    "text": "Pablo Rosario\tMF,DF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 2169,
                    "text": "Pablo Sarabia\tMF,FW\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 2170,
                    "text": "Pablo Torre\tMF,FW\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 2171,
                    "text": "Papa Ba\tMF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 2172,
                    "text": "Pape Daouda Diongue\tMF,FW\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 2173,
                    "text": "Pape Gueye\tMF\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 2174,
                    "text": "Pape Matar Sarr\tMF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 2175,
                    "text": "Pascal Gro\u00df\tMF,DF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 2176,
                    "text": "Pascal Stenzel\tDF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 2177,
                    "text": "Pasquale Mazzocchi\tDF,FW\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 2178,
                    "text": "Path\u00e9 Ciss\tMF,DF\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 2179,
                    "text": "Patric\tDF\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 2180,
                    "text": "Patrick Ciurria\tMF,DF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 2181,
                    "text": "Patrick Cutrone\tFW\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 2182,
                    "text": "Patrick Dorgu\tDF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 2183,
                    "text": "Patrick Dorgu\tDF,FW\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 2184,
                    "text": "Patrick Drewes\tGK\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 2185,
                    "text": "Patrick Erras\tDF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 2186,
                    "text": "Patrick Mainka\tDF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 2187,
                    "text": "Patrick Osterhage\tMF\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 2188,
                    "text": "Patrick Wimmer\tMF,FW\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 2189,
                    "text": "Patrik Carlgren\tGK\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 2190,
                    "text": "Patrik Schick\tFW\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 2191,
                    "text": "Patrizio Masini\tMF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 2192,
                    "text": "Patson Daka\tFW,MF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 2193,
                    "text": "Pau Cabanes\tMF,FW\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 2194,
                    "text": "Pau Cabanes\tMF,FW\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 2195,
                    "text": "Pau Cubars\u00ed\tDF\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 2196,
                    "text": "Pau L\u00f3pez\tGK\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 2197,
                    "text": "Pau Navarro\tDF\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 2198,
                    "text": "Pau Torres\tDF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 2199,
                    "text": "Pau Victor\tFW\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 2200,
                    "text": "Paul Akouokou\tMF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 2201,
                    "text": "Paul Hennrich\tMF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 2202,
                    "text": "Paul Joly\tDF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 2203,
                    "text": "Paul Nebel\tMF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 2204,
                    "text": "Paul Onuachu\tFW\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 2205,
                    "text": "Paul Wanner\tMF,FW\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 2206,
                    "text": "Paulo Azzi\tDF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 2207,
                    "text": "Paulo Dybala\tFW,MF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 2208,
                    "text": "Paulo Gazzaniga\tGK\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 2209,
                    "text": "Pavel Kade\u0159\u00e1bek\tDF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 2210,
                    "text": "Pawe\u0142 Dawidowicz\tDF,MF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 2211,
                    "text": "Pedri\tMF\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 2212,
                    "text": "Pedro\tFW,MF\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 2213,
                    "text": "Pedro Chirivella\tMF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 2214,
                    "text": "Pedro D\u00edaz\tMF\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 2215,
                    "text": "Pedro Lima\tDF\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 2216,
                    "text": "Pedro Neto\tFW\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 2217,
                    "text": "Pedro Pereira\tDF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 2218,
                    "text": "Pedro Porro\tDF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 2219,
                    "text": "Peio Canales\tMF,FW\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 2220,
                    "text": "Peji\u00f1o\tFW\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 2221,
                    "text": "Pelayo Fernandez\tDF\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 2222,
                    "text": "Pep Chavarr\u00eda\tDF,FW\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 2223,
                    "text": "Pepe Reina\tGK\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 2224,
                    "text": "Peque\tMF,FW\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 2225,
                    "text": "Pere Milla\tMF,FW\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 2226,
                    "text": "Pervis Estupi\u00f1\u00e1n\tDF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 2227,
                    "text": "Petar Stojanovi\u0107\tMF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 2228,
                    "text": "Peter Gonz\u00e1lez\tMF,FW\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 2229,
                    "text": "Phil Foden\tMF,FW\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 2230,
                    "text": "Phil Harres\tFW\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 2231,
                    "text": "Philip Billing\tMF\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 2232,
                    "text": "Philip Billing\tMF\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 2233,
                    "text": "Philipp Hofmann\tFW\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 2234,
                    "text": "Philipp K\u00f6hn\tGK\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 2235,
                    "text": "Philipp Lienhart\tDF\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 2236,
                    "text": "Philipp Sander\tMF\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 2237,
                    "text": "Philipp Treu\tMF,DF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 2238,
                    "text": "Phillip Tietz\tFW\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 2239,
                    "text": "Phillipp Mwene\tDF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 2240,
                    "text": "Pica\tDF\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 2241,
                    "text": "Pierluigi Gollini\tGK\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 2242,
                    "text": "Piero Hincapi\u00e9\tDF\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 2243,
                    "text": "Pierre Cornud\tDF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 2244,
                    "text": "Pierre Ekwah Elimby\tMF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 2245,
                    "text": "Pierre H\u00f8jbjerg\tMF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 2246,
                    "text": "Pierre Kalulu\tDF\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 2247,
                    "text": "Pierre Lees-Melou\tMF\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 2248,
                    "text": "Pierrick Capelle\tMF\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 2249,
                    "text": "Pietro Comuzzo\tDF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 2250,
                    "text": "Pietro Pellegri\tFW\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 2251,
                    "text": "Pietro Terracciano\tGK\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 2252,
                    "text": "Piotr Zieli\u0144ski\tMF\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 2253,
                    "text": "Plamedi Nsingi\tMF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 2254,
                    "text": "Pol Lirola\tDF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 2255,
                    "text": "Pol Lozano\tMF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 2256,
                    "text": "Pontus Almqvist\tFW,MF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 2257,
                    "text": "Portu\tFW,MF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 2258,
                    "text": "Presnel Kimpembe\tDF\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 2259,
                    "text": "Prosper Peter\tMF,FW\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 2260,
                    "text": "Przemys\u0142aw Frankowski\tDF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 2261,
                    "text": "P\u00e9ter Gul\u00e1csi\tGK\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 2262,
                    "text": "Quentin Merlin\tDF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 2263,
                    "text": "Rabby Nzingoula\tMF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 2264,
                    "text": "Rados\u0142aw Majecki\tGK\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 2265,
                    "text": "Radu Dr\u0103gu\u0219in\tDF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 2266,
                    "text": "Rafa Mar\u00edn\tDF\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 2267,
                    "text": "Rafa Mir\tFW,MF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 2268,
                    "text": "Rafael Bauza\tMF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 2269,
                    "text": "Rafael Le\u00e3o\tFW\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 2270,
                    "text": "Rafael Tol\u00f3i\tDF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 2271,
                    "text": "Rafik Messali\tDF\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 2272,
                    "text": "Raheem Sterling\tFW,MF\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 2273,
                    "text": "Ramon Hendriks\tDF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 2274,
                    "text": "Ramy Bensebaini\tDF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 2275,
                    "text": "Ram\u00f3n Mart\u00ednez\tDF\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 2276,
                    "text": "Ram\u00f3n Sosa\tFW,MF\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 2277,
                    "text": "Ram\u00f3n Terrats\tMF,FW\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 2278,
                    "text": "Ram\u00f3n Terrats\tMF,FW\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 2279,
                    "text": "Randal Kolo Muani\tFW\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 2280,
                    "text": "Randal Kolo Muani\tFW\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 2281,
                    "text": "Randy Nteka\tFW\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 2282,
                    "text": "Rani Khedira\tMF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 2283,
                    "text": "Raoul Bellanova\tDF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 2284,
                    "text": "Raoul Bellanova\tDF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 2285,
                    "text": "Rapha\u00ebl Guerreiro\tDF,MF\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 2286,
                    "text": "Raphinha\tFW,MF\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 2287,
                    "text": "Rare\u015f Ilie\tMF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 2288,
                    "text": "Rare\u0219-C\u0103t\u0103lin Burnete\tFW\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 2289,
                    "text": "Rasmus H\u00f8jlund\tFW\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 2290,
                    "text": "Rasmus Kristensen\tDF\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 2291,
                    "text": "Rasmus Nicolaisen\tDF\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 2292,
                    "text": "Rassoul Ndiaye\tMF\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 2293,
                    "text": "Rayan A\u00eft-Nouri\tDF\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 2294,
                    "text": "Rayan Cherki\tFW,MF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 2295,
                    "text": "Rayan Fofana\tFW,MF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 2296,
                    "text": "Rayan Raveloson\tMF,DF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 2297,
                    "text": "Razvan Sava\tGK\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 2298,
                    "text": "Ra\u00fal\tFW,MF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 2299,
                    "text": "Ra\u00fal Albiol\tDF\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 2300,
                    "text": "Ra\u00fal Asencio\tDF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 2301,
                    "text": "Ra\u00fal Chasco\tDF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 2302,
                    "text": "Ra\u00fal Jim\u00e9nez\tFW\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 2303,
                    "text": "Ra\u00fal Moro\tMF,FW\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 2304,
                    "text": "Ra\u00fal de Tom\u00e1s\tDF,FW\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 2305,
                    "text": "Reda Belahyane\tMF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 2306,
                    "text": "Reda Belahyane\tMF\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 2307,
                    "text": "Reda Khadra\tMF,FW\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 2308,
                    "text": "Reece James\tDF,MF\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 2309,
                    "text": "Reinildo Mandava\tDF\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 2310,
                    "text": "Reiss Nelson\tFW\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 2311,
                    "text": "Reiss Nelson\tFW\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 2312,
                    "text": "Remi Oudin\tMF,FW\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 2313,
                    "text": "Remo Freuler\tMF\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 2314,
                    "text": "Remy Rees-Dottin\tFW\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 2315,
                    "text": "Renato Tapia\tMF,DF\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 2316,
                    "text": "Renato Veiga\tDF\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 2317,
                    "text": "Renato Veiga\tDF,MF\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 2318,
                    "text": "Ricardo Pereira\tDF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 2319,
                    "text": "Ricardo Rodr\u00edguez\tDF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 2320,
                    "text": "Riccardo Calafiori\tDF\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 2321,
                    "text": "Riccardo Orsolini\tFW\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 2322,
                    "text": "Riccardo Sottil\tFW,MF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 2323,
                    "text": "Riccardo Sottil\tFW,MF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 2324,
                    "text": "Richarlison\tFW\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 2325,
                    "text": "Richie Sagrado\tDF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 2326,
                    "text": "Rico Henry\tDF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 2327,
                    "text": "Rico Lewis\tDF,MF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 2328,
                    "text": "Ridgeciano Haps\tDF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 2329,
                    "text": "Ridle Baku\tDF,MF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 2330,
                    "text": "Ridle Baku\tFW,MF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 2331,
                    "text": "Ritsu Doan\tFW,MF\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 2332,
                    "text": "Robert Andrich\tMF,DF\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 2333,
                    "text": "Robert Gumny\tDF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 2334,
                    "text": "Robert Lewandowski\tFW\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 2335,
                    "text": "Robert Skov\tDF,MF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 2336,
                    "text": "Robert S\u00e1nchez\tGK\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 2337,
                    "text": "Robert Wagner\tMF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 2338,
                    "text": "Roberto F\u00e9rnandez\tFW\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 2339,
                    "text": "Roberto Gagliardini\tMF,DF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 2340,
                    "text": "Roberto L\u00f3pez\tMF\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 2341,
                    "text": "Roberto Navarro\tMF,FW\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 2342,
                    "text": "Roberto Piccoli\tFW\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 2343,
                    "text": "Robin Gosens\tDF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 2344,
                    "text": "Robin Gosens\tDF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 2345,
                    "text": "Robin Hack\tFW,MF\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 2346,
                    "text": "Robin Hran\u00e1\u010d\tDF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 2347,
                    "text": "Robin Koch\tDF\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 2348,
                    "text": "Robin Le Normand\tDF\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 2349,
                    "text": "Robin Olsen\tGK\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 2350,
                    "text": "Robin Zentner\tGK\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 2351,
                    "text": "Robinio Vaz\tFW\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 2352,
                    "text": "Rocco Reitz\tMF\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 2353,
                    "text": "Rodri\tFW\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 2354,
                    "text": "Rodri\tMF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 2355,
                    "text": "Rodrigo Abajas\tDF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 2356,
                    "text": "Rodrigo Bentancur\tMF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 2357,
                    "text": "Rodrigo De Paul\tMF\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 2358,
                    "text": "Rodrigo Gomes\tDF,FW\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 2359,
                    "text": "Rodrigo Muniz\tFW\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 2360,
                    "text": "Rodrigo Riquelme\tMF,DF\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 2361,
                    "text": "Rodrygo\tFW,MF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 2362,
                    "text": "Roger Hinojo\tDF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 2363,
                    "text": "Roland Sallai\tFW,MF\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 2364,
                    "text": "Rolando Mandragora\tMF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 2365,
                    "text": "Romain Del Castillo\tFW\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 2366,
                    "text": "Romain Esse\tMF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 2367,
                    "text": "Romain Faivre\tMF,FW\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 2368,
                    "text": "Romain Perraud\tDF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 2369,
                    "text": "Roman Dixon\tDF\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 2370,
                    "text": "Romano Schmid\tMF\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 2371,
                    "text": "Romelu Lukaku\tFW\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 2372,
                    "text": "Rom\u00e9o Lavia\tMF\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 2373,
                    "text": "Ronald Ara\u00fajo\tDF\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 2374,
                    "text": "Ronnie Edwards\tDF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 2375,
                    "text": "Ross Barkley\tMF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 2376,
                    "text": "Ross Stewart\tFW\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 2377,
                    "text": "Ruben Aguilar\tDF,MF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 2378,
                    "text": "Ruben Loftus-Cheek\tMF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 2379,
                    "text": "Ruben Vargas\tFW,MF\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 2380,
                    "text": "Ruben Vargas\tMF,FW\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 2381,
                    "text": "Rub\u00e9n Garc\u00eda\tFW,MF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 2382,
                    "text": "Rub\u00e9n Pe\u00f1a\tFW,DF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 2383,
                    "text": "Rudy Matondo\tMF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 2384,
                    "text": "Rui Modesto\tDF,MF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 2385,
                    "text": "Rui Patr\u00edcio\tGK\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 2386,
                    "text": "Rui Silva\tGK\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 2387,
                    "text": "Ruslan Malinovskyi\tMF,FW\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 2388,
                    "text": "Ryan Christie\tMF\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 2389,
                    "text": "Ryan Fraser\tFW,DF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 2390,
                    "text": "Ryan Gravenberch\tMF\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 2391,
                    "text": "Ryan Manning\tDF,MF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 2392,
                    "text": "Ryan Sessegnon\tFW,DF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 2393,
                    "text": "Ryan Trevitt\tMF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 2394,
                    "text": "Ryan Yates\tMF\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 2395,
                    "text": "R\u00e9my Cabella\tFW,MF\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 2396,
                    "text": "R\u00e9my Descamps\tGK\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 2397,
                    "text": "R\u00e9my Labeau Lascary\tFW,MF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 2398,
                    "text": "R\u00faben Dias\tDF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 2399,
                    "text": "R\u0103zvan Marin\tMF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 2400,
                    "text": "Saad El Haddad\tMF\tVenezia"
                },
                {
                    "line_number": 2401,
                    "text": "Saba Goglichidze\tDF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 2402,
                    "text": "Saba Sazonov\tDF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 2403,
                    "text": "Sacha Boey\tDF\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 2404,
                    "text": "Sael Kumbedi\tDF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 2405,
                    "text": "Saidou Sow\tDF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 2406,
                    "text": "Saidou Sow\tDF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 2407,
                    "text": "Salih \u00d6zcan\tMF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 2408,
                    "text": "Salih \u00d6zcan\tMF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 2409,
                    "text": "Sam Beukema\tDF\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 2410,
                    "text": "Sam Johnstone\tGK\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 2411,
                    "text": "Sam Morsy\tMF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 2412,
                    "text": "Sammie Szmodics\tFW,MF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 2413,
                    "text": "Samu Costa\tMF\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 2414,
                    "text": "Samuel Amo-Ameyaw\tDF,MF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 2415,
                    "text": "Samuel Amo-Ameyaw\tFW,DF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 2416,
                    "text": "Samuel Bamba\tFW,MF\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 2417,
                    "text": "Samuel Chukwueze\tFW,MF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 2418,
                    "text": "Samuel Dahl\tDF,MF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 2419,
                    "text": "Samuel Edozie\tDF,FW\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 2420,
                    "text": "Samuel Essende\tFW\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 2421,
                    "text": "Samuel Gigot\tDF\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 2422,
                    "text": "Samuel Grandsir\tMF,FW\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 2423,
                    "text": "Samuel Iling-Junior\tFW,MF\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 2424,
                    "text": "Samuel Lino\tMF,DF\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 2425,
                    "text": "Samuel Mbangula\tFW\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 2426,
                    "text": "Samuele Birindelli\tDF,MF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 2427,
                    "text": "Samuele Ricci\tMF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 2428,
                    "text": "Samuele Vignato\tMF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 2429,
                    "text": "Sander Berge\tMF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 2430,
                    "text": "Sandi Lovri\u0107\tMF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 2431,
                    "text": "Sandro Ram\u00edrez\tFW,MF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 2432,
                    "text": "Sandro Tonali\tMF\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 2433,
                    "text": "Santi Comesa\u00f1a\tMF\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 2434,
                    "text": "Santiago Bueno\tDF\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 2435,
                    "text": "Santiago Castro\tFW\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 2436,
                    "text": "Santiago Gim\u00e9nez\tFW\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 2437,
                    "text": "Santiago Mouri\u00f1o\tDF\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 2438,
                    "text": "Santiago Pierotti\tFW\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 2439,
                    "text": "Saud Abdulhamid\tDF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 2440,
                    "text": "Sa\u00efd Benrahma\tFW,MF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 2441,
                    "text": "Sa\u00efmon Bouabr\u00e9\tMF,FW\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 2442,
                    "text": "Sa\u00fal Coco\tDF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 2443,
                    "text": "Sa\u00fal \u00d1\u00edguez\tMF\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 2444,
                    "text": "Sa\u0161a Luki\u0107\tMF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 2445,
                    "text": "Scott Banks\tFW,MF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 2446,
                    "text": "Scott McKenna\tDF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 2447,
                    "text": "Scott McTominay\tMF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 2448,
                    "text": "Scott McTominay\tMF\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 2449,
                    "text": "Sead Kola\u0161inac\tDF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 2450,
                    "text": "Sean Longstaff\tMF\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 2451,
                    "text": "Sebastiaan Bornauw\tDF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 2452,
                    "text": "Sebastian Nanasi\tMF,FW\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 2453,
                    "text": "Sebastian Otoa\tDF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 2454,
                    "text": "Sebastian Walukiewicz\tDF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 2455,
                    "text": "Sebastian Walukiewicz\tDF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 2456,
                    "text": "Sebastiano Esposito\tFW,MF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 2457,
                    "text": "Sebastiano Luperto\tDF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 2458,
                    "text": "Seko Fofana\tMF\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 2459,
                    "text": "Sekou Mara\tFW,MF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 2460,
                    "text": "Selim Amallah\tMF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 2461,
                    "text": "Semuel Pizzignacco\tGK\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 2462,
                    "text": "Senne Lynen\tMF\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 2463,
                    "text": "Senny Mayulu\tMF\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 2464,
                    "text": "Sepp van den Berg\tDF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 2465,
                    "text": "Serge Gnabry\tFW,MF\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 2466,
                    "text": "Sergi\tDF\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 2467,
                    "text": "Sergi Altimira\tMF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 2468,
                    "text": "Sergi Can\u00f3s\tMF,FW\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 2469,
                    "text": "Sergi Cardona\tDF\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 2470,
                    "text": "Sergi Darder\tMF,FW\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 2471,
                    "text": "Sergi Dominguez\tDF\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 2472,
                    "text": "Sergi Guardiola\tFW\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 2473,
                    "text": "Sergi G\u00f3mez\tDF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 2474,
                    "text": "Sergi Roberto\tMF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 2475,
                    "text": "Sergio Akieme\tDF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 2476,
                    "text": "Sergio Arribas\tDF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 2477,
                    "text": "Sergio Camello\tFW\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 2478,
                    "text": "Sergio Carreira\tMF,DF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 2479,
                    "text": "Sergio G\u00f3mez\tMF,DF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 2480,
                    "text": "Sergio Herrera\tGK\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 2481,
                    "text": "Sergio Reguil\u00f3n\tDF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 2482,
                    "text": "Sergio Viera\tMF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 2483,
                    "text": "Sergiu Perciun\tFW,MF\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 2484,
                    "text": "Serhou Guirassy\tFW\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 2485,
                    "text": "Seydouba Ciss\u00e9\tMF\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 2486,
                    "text": "Shavy Babicka\tMF,FW\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 2487,
                    "text": "Sheraldo Becker\tFW,MF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 2488,
                    "text": "Shi\u014d Fukuda\tFW\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 2489,
                    "text": "Shumaira Mheuka\tMF\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 2490,
                    "text": "Shuto Machino\tFW,MF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 2491,
                    "text": "Sidiki Cherif\tFW\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 2492,
                    "text": "Siebe Van Der Heyden\tDF,MF\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 2493,
                    "text": "Siebe Van Der Heyden\tDF,MF\tSt. Pauli"
                },
                {
                    "line_number": 2494,
                    "text": "Silvan Widmer\tDF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 2495,
                    "text": "Silvi Cl\u00faa\tMF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 2496,
                    "text": "Silv\u00e8re Ganvoula M'Boussy\tFW\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 2497,
                    "text": "Simon Adingra\tFW,MF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 2498,
                    "text": "Simon Cara\tMF,FW\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 2499,
                    "text": "Simon Sohm\tMF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 2500,
                    "text": "Simone Pafundi\tMF,DF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 2501,
                    "text": "Simone Perilli\tGK\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 2502,
                    "text": "Simone Scuffet\tGK\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 2503,
                    "text": "Simone Scuffet\tGK\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 2504,
                    "text": "Simone Verdi\tMF,FW\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 2505,
                    "text": "Sinaly Diomande\tDF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 2506,
                    "text": "Sirlord Conteh\tFW,MF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 2507,
                    "text": "Skelly Alvero\tMF\tWerder Bremen"
                },
                {
                    "line_number": 2508,
                    "text": "Sofiane Diop\tMF,FW\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 2509,
                    "text": "Sofyan Amrabat\tMF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 2510,
                    "text": "Solly March\tFW,MF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 2511,
                    "text": "Son Heung-min\tFW\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 2512,
                    "text": "Sorba Thomas\tFW,MF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 2513,
                    "text": "Souleymane Tour\u00e9\tDF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 2514,
                    "text": "Souma\u00efla Coulibaly\tDF\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 2515,
                    "text": "Soungoutou Magassa\tMF\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 2516,
                    "text": "Stanis Idumbo\tFW,MF\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 2517,
                    "text": "Stanislav Lobotka\tMF\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 2518,
                    "text": "Stanko Juri\u0107\tMF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 2519,
                    "text": "Stanley N'Soki\tDF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 2520,
                    "text": "Stefan Bajcetic\tMF,DF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 2521,
                    "text": "Stefan Bell\tDF\tMainz 05"
                },
                {
                    "line_number": 2522,
                    "text": "Stefan D\u017eodi\u0107\tDF,MF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 2523,
                    "text": "Stefan Lainer\tDF\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 2524,
                    "text": "Stefan Lekovic\tDF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 2525,
                    "text": "Stefan Ortega\tGK\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 2526,
                    "text": "Stefan Posch\tDF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 2527,
                    "text": "Stefan Posch\tDF\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 2528,
                    "text": "Stefan Schimmer\tFW,MF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 2529,
                    "text": "Stefan de Vrij\tDF\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 2530,
                    "text": "Stefano Sabelli\tDF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 2531,
                    "text": "Stefano Sensi\tMF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 2532,
                    "text": "Stefano Turati\tGK\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 2533,
                    "text": "Stephan El Shaarawy\tDF,MF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 2534,
                    "text": "Stephy Mavididi\tFW\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 2535,
                    "text": "Steve Mandanda\tGK\tRennes"
                },
                {
                    "line_number": 2536,
                    "text": "Steve Mouni\u00e9\tFW,MF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 2537,
                    "text": "Steve Ngoura\tFW\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 2538,
                    "text": "Steven Skrzybski\tMF,FW\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 2539,
                    "text": "Stoichkov\tMF,FW\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 2540,
                    "text": "Stole Dimitrievski\tGK\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 2541,
                    "text": "Strahinja Pavlovi\u0107\tDF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 2542,
                    "text": "Suat Serdar\tMF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 2543,
                    "text": "Suso\tFW,MF\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 2544,
                    "text": "Sven Botman\tDF\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 2545,
                    "text": "Sven Ulreich\tGK\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 2546,
                    "text": "Szymon \u017burkowski\tMF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 2547,
                    "text": "S\u00e1vio\tFW,MF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 2548,
                    "text": "S\u00e9amus Coleman\tDF\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 2549,
                    "text": "S\u00e9bastien Haller\tFW\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 2550,
                    "text": "S\u00e9kou Doucoure\tDF\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 2551,
                    "text": "S\u00e9rign\u00e9 Diop\tFW\tBrest"
                },
                {
                    "line_number": 2552,
                    "text": "Tadeo Allende\tFW\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 2553,
                    "text": "Taiwo Awoniyi\tFW\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 2554,
                    "text": "Tajon Buchanan\tDF,FW\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 2555,
                    "text": "Tajon Buchanan\tMF\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 2556,
                    "text": "Takefusa Kubo\tMF,FW\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 2557,
                    "text": "Takehiro Tomiyasu\tDF\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 2558,
                    "text": "Takuma Asano\tFW,MF\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 2559,
                    "text": "Takumi Minamino\tMF,FW\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 2560,
                    "text": "Tammy Abraham\tFW\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 2561,
                    "text": "Tammy Abraham\tFW\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 2562,
                    "text": "Tam\u00e1s Nikitscher\tMF,DF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 2563,
                    "text": "Tanguy Coulibaly\tFW,MF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 2564,
                    "text": "Tanguy Ndombele\tMF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 2565,
                    "text": "Tanguy Nianzou\tDF\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 2566,
                    "text": "Tanner Tessmann\tMF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 2567,
                    "text": "Tariq Lamptey\tDF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 2568,
                    "text": "Taylor Harwood-Bellis\tDF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 2569,
                    "text": "Teddy Teuma\tMF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 2570,
                    "text": "Terem Moffi\tFW\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 2571,
                    "text": "Tete Morente\tFW,MF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 2572,
                    "text": "Teun Koopmeiners\tMF,FW\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 2573,
                    "text": "Theo Bair\tFW\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 2574,
                    "text": "Theo Hern\u00e1ndez\tDF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 2575,
                    "text": "Thiago\tFW,MF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 2576,
                    "text": "Thiago Almada\tMF,FW\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 2577,
                    "text": "Thiago Ojeda\tMF\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 2578,
                    "text": "Thibault De Smet\tDF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 2579,
                    "text": "Thibaut Courtois\tGK\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 2580,
                    "text": "Thierno Barry\tFW\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 2581,
                    "text": "Thierry Correia\tDF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 2582,
                    "text": "Thijs Dallinga\tFW\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 2583,
                    "text": "Thilo Kehrer\tDF\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 2584,
                    "text": "Thomas Campaniello\tFW\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 2585,
                    "text": "Thomas Delaine\tDF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 2586,
                    "text": "Thomas D\u00e4hne\tGK\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 2587,
                    "text": "Thomas Keller\tDF,MF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 2588,
                    "text": "Thomas Kristensen\tDF\tUdinese"
                },
                {
                    "line_number": 2589,
                    "text": "Thomas Lemar\tMF\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 2590,
                    "text": "Thomas Meunier\tDF\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 2591,
                    "text": "Thomas M\u00fcller\tMF,FW\tBayern Munich"
                },
                {
                    "line_number": 2592,
                    "text": "Thomas Partey\tMF,DF\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 2593,
                    "text": "Th\u00e9o Chennahi\tDF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 2594,
                    "text": "Th\u00e9o De Percin\tGK\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 2595,
                    "text": "Th\u00e9o Pellenard\tDF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 2596,
                    "text": "Th\u00e9o Sainte-Luce\tDF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 2597,
                    "text": "Tiago Cardoso\tGK\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 2598,
                    "text": "Tiago Gabriel\tDF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 2599,
                    "text": "Tiago Santos\tDF\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 2600,
                    "text": "Tiago Tom\u00e1s\tFW,MF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 2601,
                    "text": "Tidiam Gomis\tMF,FW\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 2602,
                    "text": "Tijjani Noslin\tFW,MF\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 2603,
                    "text": "Tijjani Reijnders\tMF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 2604,
                    "text": "Tim Breithaupt\tMF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 2605,
                    "text": "Tim Drexler\tDF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 2606,
                    "text": "Tim Iroegbunam\tMF\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 2607,
                    "text": "Tim Kleindienst\tFW\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 2608,
                    "text": "Tim Oermann\tDF\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 2609,
                    "text": "Tim Siersleben\tDF\tHeidenheim"
                },
                {
                    "line_number": 2610,
                    "text": "Tim Skarke\tFW,MF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 2611,
                    "text": "Timo Becker\tDF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 2612,
                    "text": "Timo Horn\tGK\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 2613,
                    "text": "Timo Werner\tFW,MF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 2614,
                    "text": "Timon Weiner\tGK\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 2615,
                    "text": "Timothee Pembele\tDF\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 2616,
                    "text": "Timothy Castagne\tDF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 2617,
                    "text": "Timothy Chandler\tDF\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 2618,
                    "text": "Timothy Weah\tDF,FW\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 2619,
                    "text": "Tino Kadewere\tMF,FW\tNantes"
                },
                {
                    "line_number": 2620,
                    "text": "Tobias Sippel\tGK\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 2621,
                    "text": "Toby Collyer\tMF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 2622,
                    "text": "Tom Bischof\tMF,FW\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 2623,
                    "text": "Tom Cairney\tMF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 2624,
                    "text": "Tom King\tGK\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 2625,
                    "text": "Tom Krau\u00df\tMF\tBochum"
                },
                {
                    "line_number": 2626,
                    "text": "Tom Louchet\tDF,MF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 2627,
                    "text": "Tom Pouilly\tDF,MF\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 2628,
                    "text": "Tom Rothe\tDF,MF\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 2629,
                    "text": "Tommaso Augello\tDF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 2630,
                    "text": "Tommaso Baldanzi\tMF,FW\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 2631,
                    "text": "Tommaso Gabellini\tFW\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 2632,
                    "text": "Tommaso Pobega\tMF\tBologna"
                },
                {
                    "line_number": 2633,
                    "text": "Tommaso Rubino\tMF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 2634,
                    "text": "Tommy Doyle\tMF\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 2635,
                    "text": "Tom\u00e1s Conechny\tFW,MF\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 2636,
                    "text": "Tom\u00e1s Palacios\tDF\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 2637,
                    "text": "Tom\u00e1s Palacios\tDF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 2638,
                    "text": "Tom\u00e1\u0161 Sou\u010dek\tMF\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 2639,
                    "text": "Tom\u00e1\u0161 Suslov\tMF,FW\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 2640,
                    "text": "Tom\u00e1\u0161 \u010cvan\u010dara\tFW\tGladbach"
                },
                {
                    "line_number": 2641,
                    "text": "Toni Lato\tDF\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 2642,
                    "text": "Toni Mart\u00ednez\tFW\tAlav\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 2643,
                    "text": "Tosin Adarabioyo\tDF\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 2644,
                    "text": "Toti Gomes\tDF\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 2645,
                    "text": "Trent Alexander-Arnold\tDF\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 2646,
                    "text": "Trevoh Chalobah\tDF\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 2647,
                    "text": "Trevoh Chalobah\tDF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 2648,
                    "text": "Tuta\tDF,MF\tEint Frankfurt"
                },
                {
                    "line_number": 2649,
                    "text": "Tyler Adams\tMF\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 2650,
                    "text": "Tyler Dibling\tFW,MF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 2651,
                    "text": "Tyler Fredricson\tDF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 2652,
                    "text": "Tymoteusz Puchacz\tDF\tHolstein Kiel"
                },
                {
                    "line_number": 2653,
                    "text": "Tyrell Malacia\tDF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 2654,
                    "text": "Tyrick Mitchell\tDF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 2655,
                    "text": "Tyrique George\tFW\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 2656,
                    "text": "Tyrone Mings\tDF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 2657,
                    "text": "Tyronne Ebuehi\tDF,MF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 2658,
                    "text": "T\u00e9ji Savanier\tMF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 2659,
                    "text": "T\u00e9o Barisic\tDF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 2660,
                    "text": "Ulisses Garcia\tDF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 2661,
                    "text": "Umar Sadiq\tFW\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 2662,
                    "text": "Umar Sadiq\tFW\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 2663,
                    "text": "Umut Tohumcu\tMF,FW\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 2664,
                    "text": "Unai Garc\u00eda\tDF\tOsasuna"
                },
                {
                    "line_number": 2665,
                    "text": "Unai G\u00f3mez\tMF,FW\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 2666,
                    "text": "Unai L\u00f3pez\tMF\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 2667,
                    "text": "Unai Marrero\tGK\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 2668,
                    "text": "Unai N\u00fa\u00f1ez\tDF\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 2669,
                    "text": "Unai Sim\u00f3n\tGK\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 2670,
                    "text": "Urko Gonz\u00e1lez\tMF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 2671,
                    "text": "Urko Gonz\u00e1lez\tMF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 2672,
                    "text": "Valentin Atangana Edoa\tMF\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 2673,
                    "text": "Valentin Carboni\tMF,FW\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 2674,
                    "text": "Valentin Gendrey\tDF\tHoffenheim"
                },
                {
                    "line_number": 2675,
                    "text": "Valentin Gendrey\tDF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 2676,
                    "text": "Valentin Mihaila\tFW,MF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 2677,
                    "text": "Valentin Rongier\tMF,DF\tMarseille"
                },
                {
                    "line_number": 2678,
                    "text": "Valentin Rosier\tDF\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 2679,
                    "text": "Valentino Lazaro\tDF,FW\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 2680,
                    "text": "Valentino Livramento\tDF\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 2681,
                    "text": "Valent\u00edn Barco\tDF,FW\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 2682,
                    "text": "Valent\u00edn Barco\tMF,DF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 2683,
                    "text": "Valent\u00edn Castellanos\tFW\tLazio"
                },
                {
                    "line_number": 2684,
                    "text": "Valent\u00edn Pezzolesi\tDF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 2685,
                    "text": "Valery Fern\u00e1ndez\tMF,FW\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 2686,
                    "text": "Vanderson\tDF\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 2687,
                    "text": "Vanja Milinkovi\u0107-Savi\u0107\tGK\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 2688,
                    "text": "Vanja Vlahovi\u0107\tFW,MF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 2689,
                    "text": "Vasilije Ad\u017ei\u0107\tMF,FW\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 2690,
                    "text": "Vedat Muriqi\tFW\tMallorca"
                },
                {
                    "line_number": 2691,
                    "text": "Vicente Guaita\tGK\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 2692,
                    "text": "Victor Bernth Kristiansen\tDF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 2693,
                    "text": "Victor Boniface\tFW\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 2694,
                    "text": "Victor Lindel\u00f6f\tDF\tManchester Utd"
                },
                {
                    "line_number": 2695,
                    "text": "Victor Nelsson\tDF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 2696,
                    "text": "Victor Orakpo\tFW\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 2697,
                    "text": "Viggo Gebel\tMF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 2698,
                    "text": "Viktor Kovalenko\tMF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 2699,
                    "text": "Viktor Tsyhankov\tFW,MF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 2700,
                    "text": "Vincent Sierro\tMF\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 2701,
                    "text": "Vincenzo Grifo\tFW,MF\tFreiburg"
                },
                {
                    "line_number": 2702,
                    "text": "Vinicius J\u00fanior\tFW\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 2703,
                    "text": "Virgil van Dijk\tDF\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 2704,
                    "text": "Vitaliy Mykolenko\tDF\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 2705,
                    "text": "Vitaly Janelt\tMF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 2706,
                    "text": "Vitezslav Jaros\tGK\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 2707,
                    "text": "Viti\tDF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 2708,
                    "text": "Vitinha\tFW,MF\tGenoa"
                },
                {
                    "line_number": 2709,
                    "text": "Vitinha\tMF\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 2710,
                    "text": "Vitor Reis\tDF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 2711,
                    "text": "Vitor Roque\tFW\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 2712,
                    "text": "Vladim\u00edr Coufal\tDF\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 2713,
                    "text": "V\u00edctor Meseguer\tMF\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 2714,
                    "text": "V\u00edctor Mu\u00f1oz\tFW,DF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 2715,
                    "text": "Wahbi Khazri\tFW,MF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 2716,
                    "text": "Waldemar Anton\tDF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 2717,
                    "text": "Walid Cheddira\tFW\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 2718,
                    "text": "Walid Cheddira\tFW\tNapoli"
                },
                {
                    "line_number": 2719,
                    "text": "Waren Kamanzi\tDF,MF\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 2720,
                    "text": "Warmed Omari\tDF\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 2721,
                    "text": "Warren Bondo\tMF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 2722,
                    "text": "Warren Bondo\tMF\tMonza"
                },
                {
                    "line_number": 2723,
                    "text": "Warren Za\u00efre-Emery\tMF,DF\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 2724,
                    "text": "Wataru Endo\tMF,DF\tLiverpool"
                },
                {
                    "line_number": 2725,
                    "text": "Welington\tDF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 2726,
                    "text": "Wes Burns\tFW,DF\tIpswich Town"
                },
                {
                    "line_number": 2727,
                    "text": "Wesley Fofana\tDF\tChelsea"
                },
                {
                    "line_number": 2728,
                    "text": "Wesley Sa\u00efd\tFW\tLens"
                },
                {
                    "line_number": 2729,
                    "text": "Weston McKennie\tMF,DF\tJuventus"
                },
                {
                    "line_number": 2730,
                    "text": "Wilfred Ndidi\tMF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 2731,
                    "text": "Wilfried Ndollo\tDF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 2732,
                    "text": "Wilfried Singo\tDF\tMonaco"
                },
                {
                    "line_number": 2733,
                    "text": "Wilfried Zaha\tFW\tLyon"
                },
                {
                    "line_number": 2734,
                    "text": "Will Alves\tFW\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 2735,
                    "text": "Will Hughes\tMF\tCrystal Palace"
                },
                {
                    "line_number": 2736,
                    "text": "Will Lankshear\tFW,MF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 2737,
                    "text": "Willi Orban\tDF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 2738,
                    "text": "William Carvalho\tMF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 2739,
                    "text": "William Osula\tFW\tNewcastle Utd"
                },
                {
                    "line_number": 2740,
                    "text": "William Saliba\tDF\tArsenal"
                },
                {
                    "line_number": 2741,
                    "text": "William Smallbone\tMF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 2742,
                    "text": "Willian\tFW,MF\tFulham"
                },
                {
                    "line_number": 2743,
                    "text": "Willian Pacho\tDF\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 2744,
                    "text": "Williot Swedberg\tFW,MF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 2745,
                    "text": "Willy Boly\tDF\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 2746,
                    "text": "Willy Kambwala\tDF\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 2747,
                    "text": "Wilson Odobert\tFW,MF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 2748,
                    "text": "Wladimiro Falcone\tGK\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 2749,
                    "text": "Wojciech Szcz\u0119sny\tGK\tBarcelona"
                },
                {
                    "line_number": 2750,
                    "text": "Wout Faes\tDF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 2751,
                    "text": "Woyo Coulibaly\tDF\tLeicester City"
                },
                {
                    "line_number": 2752,
                    "text": "Woyo Coulibaly\tDF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 2753,
                    "text": "Wylan Cyprien\tMF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 2754,
                    "text": "Xaver Schlager\tMF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 2755,
                    "text": "Xavi Simons\tMF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 2756,
                    "text": "Xavier Moreno\tFW\tValladolid"
                },
                {
                    "line_number": 2757,
                    "text": "Yacine Adli\tMF\tFiorentina"
                },
                {
                    "line_number": 2758,
                    "text": "Yael Mouanga\tDF\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 2759,
                    "text": "Yael Nandjou\tDF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 2760,
                    "text": "Yahia Fofana\tGK\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 2761,
                    "text": "Yan Couto\tDF,FW\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 2762,
                    "text": "Yan Diomand\u00e9\tMF,FW\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 2763,
                    "text": "Yangel Herrera\tMF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 2764,
                    "text": "Yanis Issoufou\tMF,FW\tMontpellier"
                },
                {
                    "line_number": 2765,
                    "text": "Yanis Zouaoui\tDF,FW\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 2766,
                    "text": "Yankuba Minteh\tFW,MF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 2767,
                    "text": "Yann Aurel Bisseck\tDF\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 2768,
                    "text": "Yann Gboho\tMF,FW\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 2769,
                    "text": "Yann Karamoh\tMF,FW\tTorino"
                },
                {
                    "line_number": 2770,
                    "text": "Yann Sommer\tGK\tInter"
                },
                {
                    "line_number": 2771,
                    "text": "Yannick Gerhardt\tMF,DF\tWolfsburg"
                },
                {
                    "line_number": 2772,
                    "text": "Yannik Engelhardt\tMF,DF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 2773,
                    "text": "Yannik Keitel\tMF\tStuttgart"
                },
                {
                    "line_number": 2774,
                    "text": "Yannik L\u00fchrs\tDF\tDortmund"
                },
                {
                    "line_number": 2775,
                    "text": "Yarek Gasiorowski\tDF\tValencia"
                },
                {
                    "line_number": 2776,
                    "text": "Yaser Asprilla\tFW,MF\tGirona"
                },
                {
                    "line_number": 2777,
                    "text": "Yasin Ayari\tMF\tBrighton"
                },
                {
                    "line_number": 2778,
                    "text": "Yassin Belkhdim\tMF\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 2779,
                    "text": "Yassine Kechta\tMF,FW\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 2780,
                    "text": "Yaya Kader Fofana\tMF,FW\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 2781,
                    "text": "Yehor Yarmoliuk\tMF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 2782,
                    "text": "Yehvann Diouf\tGK\tReims"
                },
                {
                    "line_number": 2783,
                    "text": "Yeray \u00c1lvarez\tDF\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 2784,
                    "text": "Yeremi Pino\tMF,FW\tVillarreal"
                },
                {
                    "line_number": 2785,
                    "text": "Yerry Mina\tDF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 2786,
                    "text": "Yerson Mosquera\tDF\tWolves"
                },
                {
                    "line_number": 2787,
                    "text": "Ylber Ramadani\tMF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 2788,
                    "text": "Yllan Okou\tDF\tHellas Verona"
                },
                {
                    "line_number": 2789,
                    "text": "Yoane Wissa\tFW\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 2790,
                    "text": "Yoann Ciss\u00e9\tMF\tAuxerre"
                },
                {
                    "line_number": 2791,
                    "text": "Yoann Salmier\tDF\tLe Havre"
                },
                {
                    "line_number": 2792,
                    "text": "Yoel Lago\tDF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 2793,
                    "text": "Yoram Zague\tDF,FW\tParis S-G"
                },
                {
                    "line_number": 2794,
                    "text": "Yorbe Vertessen\tMF,FW\tUnion Berlin"
                },
                {
                    "line_number": 2795,
                    "text": "Yordan Osorio\tDF\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 2796,
                    "text": "Younes Lachaab\tMF,FW\tLille"
                },
                {
                    "line_number": 2797,
                    "text": "Youri Tielemans\tMF\tAston Villa"
                },
                {
                    "line_number": 2798,
                    "text": "Youssef Chermiti\tFW,MF\tEverton"
                },
                {
                    "line_number": 2799,
                    "text": "Youssef Maleh\tMF\tEmpoli"
                },
                {
                    "line_number": 2800,
                    "text": "Youssouf Fofana\tMF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 2801,
                    "text": "Youssouf Ndayishimiye\tDF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 2802,
                    "text": "Youssouf Sabaly\tDF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 2803,
                    "text": "Youssoufa Moukoko\tFW,MF\tNice"
                },
                {
                    "line_number": 2804,
                    "text": "Yukinari Sugawara\tDF,MF\tSouthampton"
                },
                {
                    "line_number": 2805,
                    "text": "Yunis Abdelhamid\tDF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 2806,
                    "text": "Yunus Emre Konak\tFW,MF\tBrentford"
                },
                {
                    "line_number": 2807,
                    "text": "Yunus Musah\tMF,FW\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 2808,
                    "text": "Yuri Berchiche\tDF\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 2809,
                    "text": "Yussuf Poulsen\tFW,MF\tRB Leipzig"
                },
                {
                    "line_number": 2810,
                    "text": "Yusuf Kabaday\u0131\tFW,MF\tAugsburg"
                },
                {
                    "line_number": 2811,
                    "text": "Yvan Neyou\tMF\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 2812,
                    "text": "Yvann Macon\tDF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 2813,
                    "text": "Yves Bissouma\tMF\tTottenham"
                },
                {
                    "line_number": 2814,
                    "text": "Zain Silcott-Duberry\tFW\tBournemouth"
                },
                {
                    "line_number": 2815,
                    "text": "Zakaria Aboukhlal\tMF,FW\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 2816,
                    "text": "Zeki \u00c7elik\tDF\tRoma"
                },
                {
                    "line_number": 2817,
                    "text": "Zinedine Ferhat\tFW,MF\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 2818,
                    "text": "Zin\u00e9dine Ould Khaled\tMF\tAngers"
                },
                {
                    "line_number": 2819,
                    "text": "Zion Suzuki\tGK\tParma"
                },
                {
                    "line_number": 2820,
                    "text": "Zito Luvumbo\tFW,MF\tCagliari"
                },
                {
                    "line_number": 2821,
                    "text": "Zuriko Davitashvili\tFW,MF\tSaint-\u00c9tienne"
                },
                {
                    "line_number": 2822,
                    "text": "\u00c1lex Berenguer\tFW,MF\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 2823,
                    "text": "\u00c1lex Dom\u00ednguez\tGK\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 2824,
                    "text": "\u00c1lex Grimaldo\tDF\tLeverkusen"
                },
                {
                    "line_number": 2825,
                    "text": "\u00c1lex Moreno\tDF,MF\tNott'ham Forest"
                },
                {
                    "line_number": 2826,
                    "text": "\u00c1lex Mu\u00f1oz\tDF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 2827,
                    "text": "\u00c1lex Remiro\tGK\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 2828,
                    "text": "\u00c1lex Su\u00e1rez\tDF\tLas Palmas"
                },
                {
                    "line_number": 2829,
                    "text": "\u00c1lex Valle\tDF\tComo"
                },
                {
                    "line_number": 2830,
                    "text": "\u00c1lvaro Aguado\tMF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 2831,
                    "text": "\u00c1lvaro Fern\u00e1ndez\tGK\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 2832,
                    "text": "\u00c1lvaro Garc\u00eda\tFW,MF\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 2833,
                    "text": "\u00c1lvaro Morata\tFW,MF\tMilan"
                },
                {
                    "line_number": 2834,
                    "text": "\u00c1lvaro Odriozola\tDF\tReal Sociedad"
                },
                {
                    "line_number": 2835,
                    "text": "\u00c1lvaro Pascual\tFW\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 2836,
                    "text": "\u00c1lvaro Rodr\u00edguez\tFW\tGetafe"
                },
                {
                    "line_number": 2837,
                    "text": "\u00c1lvaro Tejero\tMF,DF\tEspanyol"
                },
                {
                    "line_number": 2838,
                    "text": "\u00c1lvaro djal\u00f3\tFW\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 2839,
                    "text": "\u00c1ngel Correa\tFW,MF\tAtl\u00e9tico Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 2840,
                    "text": "\u00c1ngel Ort\u00edz\tDF\tBetis"
                },
                {
                    "line_number": 2841,
                    "text": "\u00c9der Milit\u00e3o\tDF\tReal Madrid"
                },
                {
                    "line_number": 2842,
                    "text": "\u00c9derson\tMF\tAtalanta"
                },
                {
                    "line_number": 2843,
                    "text": "\u00d3scar Mingueza\tMF,DF\tCelta Vigo"
                },
                {
                    "line_number": 2844,
                    "text": "\u00d3scar Perea\tMF,DF\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 2845,
                    "text": "\u00d3scar Rodr\u00edguez Arnaiz\tMF,FW\tLegan\u00e9s"
                },
                {
                    "line_number": 2846,
                    "text": "\u00d3scar Trejo\tMF\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 2847,
                    "text": "\u00d3scar Valent\u00edn\tMF\tRayo Vallecano"
                },
                {
                    "line_number": 2848,
                    "text": "\u00d3scar de Marcos\tDF\tAthletic Club"
                },
                {
                    "line_number": 2849,
                    "text": "\u00d8rjan Nyland\tGK\tSevilla"
                },
                {
                    "line_number": 2850,
                    "text": "\u00dcmit Akdag\tDF\tToulouse"
                },
                {
                    "line_number": 2851,
                    "text": "\u00de\u00f3rir J\u00f3hann Helgason\tMF\tLecce"
                },
                {
                    "line_number": 2852,
                    "text": "\u0110or\u0111e Petrovi\u0107\tGK\tStrasbourg"
                },
                {
                    "line_number": 2853,
                    "text": "\u0130lkay G\u00fcndo\u011fan\tMF\tManchester City"
                },
                {
                    "line_number": 2854,
                    "text": "\u0141ukasz Fabia\u0144ski\tGK\tWest Ham"
                },
                {
                    "line_number": 2855,
                    "text": "\u0141ukasz Skorupski\tGK\tBologna"
                }
            ],
            "token_count": 3678
        }
    ]
}
